Q: Is January before February?
A:

Q) Is January before February?
A)

Q] Is January before February?
A]

Q. Is January before February?
A.

Q} Is January before February?
A}

Q; Is January before February?
A;

Question: Is January before February?
Answer:

Question) Is January before February?
Answer)

Question] Is January before February?
Answer]

Question. Is January before February?
Answer.

Question} Is January before February?
Answer}

Question; Is January before February?
Answer;

q: Is January before February?
a:

q) Is January before February?
a)

q] Is January before February?
a]

q. Is January before February?
a.

q} Is January before February?
a}

q; Is January before February?
a;

question: Is January before February?
answer:

question) Is January before February?
answer)

question] Is January before February?
answer]

question. Is January before February?
answer.

question} Is January before February?
answer}

question; Is January before February?
answer;

QUESTION: Is January before February?
ANSWER:

QUESTION) Is January before February?
ANSWER)

QUESTION] Is January before February?
ANSWER]

QUESTION. Is January before February?
ANSWER.

QUESTION} Is January before February?
ANSWER}

QUESTION; Is January before February?
ANSWER;

Q: Is January after February?
A:

Q) Is January after February?
A)

Q] Is January after February?
A]

Q. Is January after February?
A.

Q} Is January after February?
A}

Q; Is January after February?
A;

Question: Is January after February?
Answer:

Question) Is January after February?
Answer)

Question] Is January after February?
Answer]

Question. Is January after February?
Answer.

Question} Is January after February?
Answer}

Question; Is January after February?
Answer;

q: Is January after February?
a:

q) Is January after February?
a)

q] Is January after February?
a]

q. Is January after February?
a.

q} Is January after February?
a}

q; Is January after February?
a;

question: Is January after February?
answer:

question) Is January after February?
answer)

question] Is January after February?
answer]

question. Is January after February?
answer.

question} Is January after February?
answer}

question; Is January after February?
answer;

QUESTION: Is January after February?
ANSWER:

QUESTION) Is January after February?
ANSWER)

QUESTION] Is January after February?
ANSWER]

QUESTION. Is January after February?
ANSWER.

QUESTION} Is January after February?
ANSWER}

QUESTION; Is January after February?
ANSWER;

Q: Is February before January?
A:

Q) Is February before January?
A)

Q] Is February before January?
A]

Q. Is February before January?
A.

Q} Is February before January?
A}

Q; Is February before January?
A;

Question: Is February before January?
Answer:

Question) Is February before January?
Answer)

Question] Is February before January?
Answer]

Question. Is February before January?
Answer.

Question} Is February before January?
Answer}

Question; Is February before January?
Answer;

q: Is February before January?
a:

q) Is February before January?
a)

q] Is February before January?
a]

q. Is February before January?
a.

q} Is February before January?
a}

q; Is February before January?
a;

question: Is February before January?
answer:

question) Is February before January?
answer)

question] Is February before January?
answer]

question. Is February before January?
answer.

question} Is February before January?
answer}

question; Is February before January?
answer;

QUESTION: Is February before January?
ANSWER:

QUESTION) Is February before January?
ANSWER)

QUESTION] Is February before January?
ANSWER]

QUESTION. Is February before January?
ANSWER.

QUESTION} Is February before January?
ANSWER}

QUESTION; Is February before January?
ANSWER;

Q: Is February after January?
A:

Q) Is February after January?
A)

Q] Is February after January?
A]

Q. Is February after January?
A.

Q} Is February after January?
A}

Q; Is February after January?
A;

Question: Is February after January?
Answer:

Question) Is February after January?
Answer)

Question] Is February after January?
Answer]

Question. Is February after January?
Answer.

Question} Is February after January?
Answer}

Question; Is February after January?
Answer;

q: Is February after January?
a:

q) Is February after January?
a)

q] Is February after January?
a]

q. Is February after January?
a.

q} Is February after January?
a}

q; Is February after January?
a;

question: Is February after January?
answer:

question) Is February after January?
answer)

question] Is February after January?
answer]

question. Is February after January?
answer.

question} Is February after January?
answer}

question; Is February after January?
answer;

QUESTION: Is February after January?
ANSWER:

QUESTION) Is February after January?
ANSWER)

QUESTION] Is February after January?
ANSWER]

QUESTION. Is February after January?
ANSWER.

QUESTION} Is February after January?
ANSWER}

QUESTION; Is February after January?
ANSWER;

Q: Is January before March?
A:

Q) Is January before March?
A)

Q] Is January before March?
A]

Q. Is January before March?
A.

Q} Is January before March?
A}

Q; Is January before March?
A;

Question: Is January before March?
Answer:

Question) Is January before March?
Answer)

Question] Is January before March?
Answer]

Question. Is January before March?
Answer.

Question} Is January before March?
Answer}

Question; Is January before March?
Answer;

q: Is January before March?
a:

q) Is January before March?
a)

q] Is January before March?
a]

q. Is January before March?
a.

q} Is January before March?
a}

q; Is January before March?
a;

question: Is January before March?
answer:

question) Is January before March?
answer)

question] Is January before March?
answer]

question. Is January before March?
answer.

question} Is January before March?
answer}

question; Is January before March?
answer;

QUESTION: Is January before March?
ANSWER:

QUESTION) Is January before March?
ANSWER)

QUESTION] Is January before March?
ANSWER]

QUESTION. Is January before March?
ANSWER.

QUESTION} Is January before March?
ANSWER}

QUESTION; Is January before March?
ANSWER;

Q: Is January after March?
A:

Q) Is January after March?
A)

Q] Is January after March?
A]

Q. Is January after March?
A.

Q} Is January after March?
A}

Q; Is January after March?
A;

Question: Is January after March?
Answer:

Question) Is January after March?
Answer)

Question] Is January after March?
Answer]

Question. Is January after March?
Answer.

Question} Is January after March?
Answer}

Question; Is January after March?
Answer;

q: Is January after March?
a:

q) Is January after March?
a)

q] Is January after March?
a]

q. Is January after March?
a.

q} Is January after March?
a}

q; Is January after March?
a;

question: Is January after March?
answer:

question) Is January after March?
answer)

question] Is January after March?
answer]

question. Is January after March?
answer.

question} Is January after March?
answer}

question; Is January after March?
answer;

QUESTION: Is January after March?
ANSWER:

QUESTION) Is January after March?
ANSWER)

QUESTION] Is January after March?
ANSWER]

QUESTION. Is January after March?
ANSWER.

QUESTION} Is January after March?
ANSWER}

QUESTION; Is January after March?
ANSWER;

Q: Is March before January?
A:

Q) Is March before January?
A)

Q] Is March before January?
A]

Q. Is March before January?
A.

Q} Is March before January?
A}

Q; Is March before January?
A;

Question: Is March before January?
Answer:

Question) Is March before January?
Answer)

Question] Is March before January?
Answer]

Question. Is March before January?
Answer.

Question} Is March before January?
Answer}

Question; Is March before January?
Answer;

q: Is March before January?
a:

q) Is March before January?
a)

q] Is March before January?
a]

q. Is March before January?
a.

q} Is March before January?
a}

q; Is March before January?
a;

question: Is March before January?
answer:

question) Is March before January?
answer)

question] Is March before January?
answer]

question. Is March before January?
answer.

question} Is March before January?
answer}

question; Is March before January?
answer;

QUESTION: Is March before January?
ANSWER:

QUESTION) Is March before January?
ANSWER)

QUESTION] Is March before January?
ANSWER]

QUESTION. Is March before January?
ANSWER.

QUESTION} Is March before January?
ANSWER}

QUESTION; Is March before January?
ANSWER;

Q: Is March after January?
A:

Q) Is March after January?
A)

Q] Is March after January?
A]

Q. Is March after January?
A.

Q} Is March after January?
A}

Q; Is March after January?
A;

Question: Is March after January?
Answer:

Question) Is March after January?
Answer)

Question] Is March after January?
Answer]

Question. Is March after January?
Answer.

Question} Is March after January?
Answer}

Question; Is March after January?
Answer;

q: Is March after January?
a:

q) Is March after January?
a)

q] Is March after January?
a]

q. Is March after January?
a.

q} Is March after January?
a}

q; Is March after January?
a;

question: Is March after January?
answer:

question) Is March after January?
answer)

question] Is March after January?
answer]

question. Is March after January?
answer.

question} Is March after January?
answer}

question; Is March after January?
answer;

QUESTION: Is March after January?
ANSWER:

QUESTION) Is March after January?
ANSWER)

QUESTION] Is March after January?
ANSWER]

QUESTION. Is March after January?
ANSWER.

QUESTION} Is March after January?
ANSWER}

QUESTION; Is March after January?
ANSWER;

Q: Is January before April?
A:

Q) Is January before April?
A)

Q] Is January before April?
A]

Q. Is January before April?
A.

Q} Is January before April?
A}

Q; Is January before April?
A;

Question: Is January before April?
Answer:

Question) Is January before April?
Answer)

Question] Is January before April?
Answer]

Question. Is January before April?
Answer.

Question} Is January before April?
Answer}

Question; Is January before April?
Answer;

q: Is January before April?
a:

q) Is January before April?
a)

q] Is January before April?
a]

q. Is January before April?
a.

q} Is January before April?
a}

q; Is January before April?
a;

question: Is January before April?
answer:

question) Is January before April?
answer)

question] Is January before April?
answer]

question. Is January before April?
answer.

question} Is January before April?
answer}

question; Is January before April?
answer;

QUESTION: Is January before April?
ANSWER:

QUESTION) Is January before April?
ANSWER)

QUESTION] Is January before April?
ANSWER]

QUESTION. Is January before April?
ANSWER.

QUESTION} Is January before April?
ANSWER}

QUESTION; Is January before April?
ANSWER;

Q: Is January after April?
A:

Q) Is January after April?
A)

Q] Is January after April?
A]

Q. Is January after April?
A.

Q} Is January after April?
A}

Q; Is January after April?
A;

Question: Is January after April?
Answer:

Question) Is January after April?
Answer)

Question] Is January after April?
Answer]

Question. Is January after April?
Answer.

Question} Is January after April?
Answer}

Question; Is January after April?
Answer;

q: Is January after April?
a:

q) Is January after April?
a)

q] Is January after April?
a]

q. Is January after April?
a.

q} Is January after April?
a}

q; Is January after April?
a;

question: Is January after April?
answer:

question) Is January after April?
answer)

question] Is January after April?
answer]

question. Is January after April?
answer.

question} Is January after April?
answer}

question; Is January after April?
answer;

QUESTION: Is January after April?
ANSWER:

QUESTION) Is January after April?
ANSWER)

QUESTION] Is January after April?
ANSWER]

QUESTION. Is January after April?
ANSWER.

QUESTION} Is January after April?
ANSWER}

QUESTION; Is January after April?
ANSWER;

Q: Is April before January?
A:

Q) Is April before January?
A)

Q] Is April before January?
A]

Q. Is April before January?
A.

Q} Is April before January?
A}

Q; Is April before January?
A;

Question: Is April before January?
Answer:

Question) Is April before January?
Answer)

Question] Is April before January?
Answer]

Question. Is April before January?
Answer.

Question} Is April before January?
Answer}

Question; Is April before January?
Answer;

q: Is April before January?
a:

q) Is April before January?
a)

q] Is April before January?
a]

q. Is April before January?
a.

q} Is April before January?
a}

q; Is April before January?
a;

question: Is April before January?
answer:

question) Is April before January?
answer)

question] Is April before January?
answer]

question. Is April before January?
answer.

question} Is April before January?
answer}

question; Is April before January?
answer;

QUESTION: Is April before January?
ANSWER:

QUESTION) Is April before January?
ANSWER)

QUESTION] Is April before January?
ANSWER]

QUESTION. Is April before January?
ANSWER.

QUESTION} Is April before January?
ANSWER}

QUESTION; Is April before January?
ANSWER;

Q: Is April after January?
A:

Q) Is April after January?
A)

Q] Is April after January?
A]

Q. Is April after January?
A.

Q} Is April after January?
A}

Q; Is April after January?
A;

Question: Is April after January?
Answer:

Question) Is April after January?
Answer)

Question] Is April after January?
Answer]

Question. Is April after January?
Answer.

Question} Is April after January?
Answer}

Question; Is April after January?
Answer;

q: Is April after January?
a:

q) Is April after January?
a)

q] Is April after January?
a]

q. Is April after January?
a.

q} Is April after January?
a}

q; Is April after January?
a;

question: Is April after January?
answer:

question) Is April after January?
answer)

question] Is April after January?
answer]

question. Is April after January?
answer.

question} Is April after January?
answer}

question; Is April after January?
answer;

QUESTION: Is April after January?
ANSWER:

QUESTION) Is April after January?
ANSWER)

QUESTION] Is April after January?
ANSWER]

QUESTION. Is April after January?
ANSWER.

QUESTION} Is April after January?
ANSWER}

QUESTION; Is April after January?
ANSWER;

Q: Is January before May?
A:

Q) Is January before May?
A)

Q] Is January before May?
A]

Q. Is January before May?
A.

Q} Is January before May?
A}

Q; Is January before May?
A;

Question: Is January before May?
Answer:

Question) Is January before May?
Answer)

Question] Is January before May?
Answer]

Question. Is January before May?
Answer.

Question} Is January before May?
Answer}

Question; Is January before May?
Answer;

q: Is January before May?
a:

q) Is January before May?
a)

q] Is January before May?
a]

q. Is January before May?
a.

q} Is January before May?
a}

q; Is January before May?
a;

question: Is January before May?
answer:

question) Is January before May?
answer)

question] Is January before May?
answer]

question. Is January before May?
answer.

question} Is January before May?
answer}

question; Is January before May?
answer;

QUESTION: Is January before May?
ANSWER:

QUESTION) Is January before May?
ANSWER)

QUESTION] Is January before May?
ANSWER]

QUESTION. Is January before May?
ANSWER.

QUESTION} Is January before May?
ANSWER}

QUESTION; Is January before May?
ANSWER;

Q: Is January after May?
A:

Q) Is January after May?
A)

Q] Is January after May?
A]

Q. Is January after May?
A.

Q} Is January after May?
A}

Q; Is January after May?
A;

Question: Is January after May?
Answer:

Question) Is January after May?
Answer)

Question] Is January after May?
Answer]

Question. Is January after May?
Answer.

Question} Is January after May?
Answer}

Question; Is January after May?
Answer;

q: Is January after May?
a:

q) Is January after May?
a)

q] Is January after May?
a]

q. Is January after May?
a.

q} Is January after May?
a}

q; Is January after May?
a;

question: Is January after May?
answer:

question) Is January after May?
answer)

question] Is January after May?
answer]

question. Is January after May?
answer.

question} Is January after May?
answer}

question; Is January after May?
answer;

QUESTION: Is January after May?
ANSWER:

QUESTION) Is January after May?
ANSWER)

QUESTION] Is January after May?
ANSWER]

QUESTION. Is January after May?
ANSWER.

QUESTION} Is January after May?
ANSWER}

QUESTION; Is January after May?
ANSWER;

Q: Is May before January?
A:

Q) Is May before January?
A)

Q] Is May before January?
A]

Q. Is May before January?
A.

Q} Is May before January?
A}

Q; Is May before January?
A;

Question: Is May before January?
Answer:

Question) Is May before January?
Answer)

Question] Is May before January?
Answer]

Question. Is May before January?
Answer.

Question} Is May before January?
Answer}

Question; Is May before January?
Answer;

q: Is May before January?
a:

q) Is May before January?
a)

q] Is May before January?
a]

q. Is May before January?
a.

q} Is May before January?
a}

q; Is May before January?
a;

question: Is May before January?
answer:

question) Is May before January?
answer)

question] Is May before January?
answer]

question. Is May before January?
answer.

question} Is May before January?
answer}

question; Is May before January?
answer;

QUESTION: Is May before January?
ANSWER:

QUESTION) Is May before January?
ANSWER)

QUESTION] Is May before January?
ANSWER]

QUESTION. Is May before January?
ANSWER.

QUESTION} Is May before January?
ANSWER}

QUESTION; Is May before January?
ANSWER;

Q: Is May after January?
A:

Q) Is May after January?
A)

Q] Is May after January?
A]

Q. Is May after January?
A.

Q} Is May after January?
A}

Q; Is May after January?
A;

Question: Is May after January?
Answer:

Question) Is May after January?
Answer)

Question] Is May after January?
Answer]

Question. Is May after January?
Answer.

Question} Is May after January?
Answer}

Question; Is May after January?
Answer;

q: Is May after January?
a:

q) Is May after January?
a)

q] Is May after January?
a]

q. Is May after January?
a.

q} Is May after January?
a}

q; Is May after January?
a;

question: Is May after January?
answer:

question) Is May after January?
answer)

question] Is May after January?
answer]

question. Is May after January?
answer.

question} Is May after January?
answer}

question; Is May after January?
answer;

QUESTION: Is May after January?
ANSWER:

QUESTION) Is May after January?
ANSWER)

QUESTION] Is May after January?
ANSWER]

QUESTION. Is May after January?
ANSWER.

QUESTION} Is May after January?
ANSWER}

QUESTION; Is May after January?
ANSWER;

Q: Is January before June?
A:

Q) Is January before June?
A)

Q] Is January before June?
A]

Q. Is January before June?
A.

Q} Is January before June?
A}

Q; Is January before June?
A;

Question: Is January before June?
Answer:

Question) Is January before June?
Answer)

Question] Is January before June?
Answer]

Question. Is January before June?
Answer.

Question} Is January before June?
Answer}

Question; Is January before June?
Answer;

q: Is January before June?
a:

q) Is January before June?
a)

q] Is January before June?
a]

q. Is January before June?
a.

q} Is January before June?
a}

q; Is January before June?
a;

question: Is January before June?
answer:

question) Is January before June?
answer)

question] Is January before June?
answer]

question. Is January before June?
answer.

question} Is January before June?
answer}

question; Is January before June?
answer;

QUESTION: Is January before June?
ANSWER:

QUESTION) Is January before June?
ANSWER)

QUESTION] Is January before June?
ANSWER]

QUESTION. Is January before June?
ANSWER.

QUESTION} Is January before June?
ANSWER}

QUESTION; Is January before June?
ANSWER;

Q: Is January after June?
A:

Q) Is January after June?
A)

Q] Is January after June?
A]

Q. Is January after June?
A.

Q} Is January after June?
A}

Q; Is January after June?
A;

Question: Is January after June?
Answer:

Question) Is January after June?
Answer)

Question] Is January after June?
Answer]

Question. Is January after June?
Answer.

Question} Is January after June?
Answer}

Question; Is January after June?
Answer;

q: Is January after June?
a:

q) Is January after June?
a)

q] Is January after June?
a]

q. Is January after June?
a.

q} Is January after June?
a}

q; Is January after June?
a;

question: Is January after June?
answer:

question) Is January after June?
answer)

question] Is January after June?
answer]

question. Is January after June?
answer.

question} Is January after June?
answer}

question; Is January after June?
answer;

QUESTION: Is January after June?
ANSWER:

QUESTION) Is January after June?
ANSWER)

QUESTION] Is January after June?
ANSWER]

QUESTION. Is January after June?
ANSWER.

QUESTION} Is January after June?
ANSWER}

QUESTION; Is January after June?
ANSWER;

Q: Is June before January?
A:

Q) Is June before January?
A)

Q] Is June before January?
A]

Q. Is June before January?
A.

Q} Is June before January?
A}

Q; Is June before January?
A;

Question: Is June before January?
Answer:

Question) Is June before January?
Answer)

Question] Is June before January?
Answer]

Question. Is June before January?
Answer.

Question} Is June before January?
Answer}

Question; Is June before January?
Answer;

q: Is June before January?
a:

q) Is June before January?
a)

q] Is June before January?
a]

q. Is June before January?
a.

q} Is June before January?
a}

q; Is June before January?
a;

question: Is June before January?
answer:

question) Is June before January?
answer)

question] Is June before January?
answer]

question. Is June before January?
answer.

question} Is June before January?
answer}

question; Is June before January?
answer;

QUESTION: Is June before January?
ANSWER:

QUESTION) Is June before January?
ANSWER)

QUESTION] Is June before January?
ANSWER]

QUESTION. Is June before January?
ANSWER.

QUESTION} Is June before January?
ANSWER}

QUESTION; Is June before January?
ANSWER;

Q: Is June after January?
A:

Q) Is June after January?
A)

Q] Is June after January?
A]

Q. Is June after January?
A.

Q} Is June after January?
A}

Q; Is June after January?
A;

Question: Is June after January?
Answer:

Question) Is June after January?
Answer)

Question] Is June after January?
Answer]

Question. Is June after January?
Answer.

Question} Is June after January?
Answer}

Question; Is June after January?
Answer;

q: Is June after January?
a:

q) Is June after January?
a)

q] Is June after January?
a]

q. Is June after January?
a.

q} Is June after January?
a}

q; Is June after January?
a;

question: Is June after January?
answer:

question) Is June after January?
answer)

question] Is June after January?
answer]

question. Is June after January?
answer.

question} Is June after January?
answer}

question; Is June after January?
answer;

QUESTION: Is June after January?
ANSWER:

QUESTION) Is June after January?
ANSWER)

QUESTION] Is June after January?
ANSWER]

QUESTION. Is June after January?
ANSWER.

QUESTION} Is June after January?
ANSWER}

QUESTION; Is June after January?
ANSWER;

Q: Is January before July?
A:

Q) Is January before July?
A)

Q] Is January before July?
A]

Q. Is January before July?
A.

Q} Is January before July?
A}

Q; Is January before July?
A;

Question: Is January before July?
Answer:

Question) Is January before July?
Answer)

Question] Is January before July?
Answer]

Question. Is January before July?
Answer.

Question} Is January before July?
Answer}

Question; Is January before July?
Answer;

q: Is January before July?
a:

q) Is January before July?
a)

q] Is January before July?
a]

q. Is January before July?
a.

q} Is January before July?
a}

q; Is January before July?
a;

question: Is January before July?
answer:

question) Is January before July?
answer)

question] Is January before July?
answer]

question. Is January before July?
answer.

question} Is January before July?
answer}

question; Is January before July?
answer;

QUESTION: Is January before July?
ANSWER:

QUESTION) Is January before July?
ANSWER)

QUESTION] Is January before July?
ANSWER]

QUESTION. Is January before July?
ANSWER.

QUESTION} Is January before July?
ANSWER}

QUESTION; Is January before July?
ANSWER;

Q: Is January after July?
A:

Q) Is January after July?
A)

Q] Is January after July?
A]

Q. Is January after July?
A.

Q} Is January after July?
A}

Q; Is January after July?
A;

Question: Is January after July?
Answer:

Question) Is January after July?
Answer)

Question] Is January after July?
Answer]

Question. Is January after July?
Answer.

Question} Is January after July?
Answer}

Question; Is January after July?
Answer;

q: Is January after July?
a:

q) Is January after July?
a)

q] Is January after July?
a]

q. Is January after July?
a.

q} Is January after July?
a}

q; Is January after July?
a;

question: Is January after July?
answer:

question) Is January after July?
answer)

question] Is January after July?
answer]

question. Is January after July?
answer.

question} Is January after July?
answer}

question; Is January after July?
answer;

QUESTION: Is January after July?
ANSWER:

QUESTION) Is January after July?
ANSWER)

QUESTION] Is January after July?
ANSWER]

QUESTION. Is January after July?
ANSWER.

QUESTION} Is January after July?
ANSWER}

QUESTION; Is January after July?
ANSWER;

Q: Is July before January?
A:

Q) Is July before January?
A)

Q] Is July before January?
A]

Q. Is July before January?
A.

Q} Is July before January?
A}

Q; Is July before January?
A;

Question: Is July before January?
Answer:

Question) Is July before January?
Answer)

Question] Is July before January?
Answer]

Question. Is July before January?
Answer.

Question} Is July before January?
Answer}

Question; Is July before January?
Answer;

q: Is July before January?
a:

q) Is July before January?
a)

q] Is July before January?
a]

q. Is July before January?
a.

q} Is July before January?
a}

q; Is July before January?
a;

question: Is July before January?
answer:

question) Is July before January?
answer)

question] Is July before January?
answer]

question. Is July before January?
answer.

question} Is July before January?
answer}

question; Is July before January?
answer;

QUESTION: Is July before January?
ANSWER:

QUESTION) Is July before January?
ANSWER)

QUESTION] Is July before January?
ANSWER]

QUESTION. Is July before January?
ANSWER.

QUESTION} Is July before January?
ANSWER}

QUESTION; Is July before January?
ANSWER;

Q: Is July after January?
A:

Q) Is July after January?
A)

Q] Is July after January?
A]

Q. Is July after January?
A.

Q} Is July after January?
A}

Q; Is July after January?
A;

Question: Is July after January?
Answer:

Question) Is July after January?
Answer)

Question] Is July after January?
Answer]

Question. Is July after January?
Answer.

Question} Is July after January?
Answer}

Question; Is July after January?
Answer;

q: Is July after January?
a:

q) Is July after January?
a)

q] Is July after January?
a]

q. Is July after January?
a.

q} Is July after January?
a}

q; Is July after January?
a;

question: Is July after January?
answer:

question) Is July after January?
answer)

question] Is July after January?
answer]

question. Is July after January?
answer.

question} Is July after January?
answer}

question; Is July after January?
answer;

QUESTION: Is July after January?
ANSWER:

QUESTION) Is July after January?
ANSWER)

QUESTION] Is July after January?
ANSWER]

QUESTION. Is July after January?
ANSWER.

QUESTION} Is July after January?
ANSWER}

QUESTION; Is July after January?
ANSWER;

Q: Is January before August?
A:

Q) Is January before August?
A)

Q] Is January before August?
A]

Q. Is January before August?
A.

Q} Is January before August?
A}

Q; Is January before August?
A;

Question: Is January before August?
Answer:

Question) Is January before August?
Answer)

Question] Is January before August?
Answer]

Question. Is January before August?
Answer.

Question} Is January before August?
Answer}

Question; Is January before August?
Answer;

q: Is January before August?
a:

q) Is January before August?
a)

q] Is January before August?
a]

q. Is January before August?
a.

q} Is January before August?
a}

q; Is January before August?
a;

question: Is January before August?
answer:

question) Is January before August?
answer)

question] Is January before August?
answer]

question. Is January before August?
answer.

question} Is January before August?
answer}

question; Is January before August?
answer;

QUESTION: Is January before August?
ANSWER:

QUESTION) Is January before August?
ANSWER)

QUESTION] Is January before August?
ANSWER]

QUESTION. Is January before August?
ANSWER.

QUESTION} Is January before August?
ANSWER}

QUESTION; Is January before August?
ANSWER;

Q: Is January after August?
A:

Q) Is January after August?
A)

Q] Is January after August?
A]

Q. Is January after August?
A.

Q} Is January after August?
A}

Q; Is January after August?
A;

Question: Is January after August?
Answer:

Question) Is January after August?
Answer)

Question] Is January after August?
Answer]

Question. Is January after August?
Answer.

Question} Is January after August?
Answer}

Question; Is January after August?
Answer;

q: Is January after August?
a:

q) Is January after August?
a)

q] Is January after August?
a]

q. Is January after August?
a.

q} Is January after August?
a}

q; Is January after August?
a;

question: Is January after August?
answer:

question) Is January after August?
answer)

question] Is January after August?
answer]

question. Is January after August?
answer.

question} Is January after August?
answer}

question; Is January after August?
answer;

QUESTION: Is January after August?
ANSWER:

QUESTION) Is January after August?
ANSWER)

QUESTION] Is January after August?
ANSWER]

QUESTION. Is January after August?
ANSWER.

QUESTION} Is January after August?
ANSWER}

QUESTION; Is January after August?
ANSWER;

Q: Is August before January?
A:

Q) Is August before January?
A)

Q] Is August before January?
A]

Q. Is August before January?
A.

Q} Is August before January?
A}

Q; Is August before January?
A;

Question: Is August before January?
Answer:

Question) Is August before January?
Answer)

Question] Is August before January?
Answer]

Question. Is August before January?
Answer.

Question} Is August before January?
Answer}

Question; Is August before January?
Answer;

q: Is August before January?
a:

q) Is August before January?
a)

q] Is August before January?
a]

q. Is August before January?
a.

q} Is August before January?
a}

q; Is August before January?
a;

question: Is August before January?
answer:

question) Is August before January?
answer)

question] Is August before January?
answer]

question. Is August before January?
answer.

question} Is August before January?
answer}

question; Is August before January?
answer;

QUESTION: Is August before January?
ANSWER:

QUESTION) Is August before January?
ANSWER)

QUESTION] Is August before January?
ANSWER]

QUESTION. Is August before January?
ANSWER.

QUESTION} Is August before January?
ANSWER}

QUESTION; Is August before January?
ANSWER;

Q: Is August after January?
A:

Q) Is August after January?
A)

Q] Is August after January?
A]

Q. Is August after January?
A.

Q} Is August after January?
A}

Q; Is August after January?
A;

Question: Is August after January?
Answer:

Question) Is August after January?
Answer)

Question] Is August after January?
Answer]

Question. Is August after January?
Answer.

Question} Is August after January?
Answer}

Question; Is August after January?
Answer;

q: Is August after January?
a:

q) Is August after January?
a)

q] Is August after January?
a]

q. Is August after January?
a.

q} Is August after January?
a}

q; Is August after January?
a;

question: Is August after January?
answer:

question) Is August after January?
answer)

question] Is August after January?
answer]

question. Is August after January?
answer.

question} Is August after January?
answer}

question; Is August after January?
answer;

QUESTION: Is August after January?
ANSWER:

QUESTION) Is August after January?
ANSWER)

QUESTION] Is August after January?
ANSWER]

QUESTION. Is August after January?
ANSWER.

QUESTION} Is August after January?
ANSWER}

QUESTION; Is August after January?
ANSWER;

Q: Is January before September?
A:

Q) Is January before September?
A)

Q] Is January before September?
A]

Q. Is January before September?
A.

Q} Is January before September?
A}

Q; Is January before September?
A;

Question: Is January before September?
Answer:

Question) Is January before September?
Answer)

Question] Is January before September?
Answer]

Question. Is January before September?
Answer.

Question} Is January before September?
Answer}

Question; Is January before September?
Answer;

q: Is January before September?
a:

q) Is January before September?
a)

q] Is January before September?
a]

q. Is January before September?
a.

q} Is January before September?
a}

q; Is January before September?
a;

question: Is January before September?
answer:

question) Is January before September?
answer)

question] Is January before September?
answer]

question. Is January before September?
answer.

question} Is January before September?
answer}

question; Is January before September?
answer;

QUESTION: Is January before September?
ANSWER:

QUESTION) Is January before September?
ANSWER)

QUESTION] Is January before September?
ANSWER]

QUESTION. Is January before September?
ANSWER.

QUESTION} Is January before September?
ANSWER}

QUESTION; Is January before September?
ANSWER;

Q: Is January after September?
A:

Q) Is January after September?
A)

Q] Is January after September?
A]

Q. Is January after September?
A.

Q} Is January after September?
A}

Q; Is January after September?
A;

Question: Is January after September?
Answer:

Question) Is January after September?
Answer)

Question] Is January after September?
Answer]

Question. Is January after September?
Answer.

Question} Is January after September?
Answer}

Question; Is January after September?
Answer;

q: Is January after September?
a:

q) Is January after September?
a)

q] Is January after September?
a]

q. Is January after September?
a.

q} Is January after September?
a}

q; Is January after September?
a;

question: Is January after September?
answer:

question) Is January after September?
answer)

question] Is January after September?
answer]

question. Is January after September?
answer.

question} Is January after September?
answer}

question; Is January after September?
answer;

QUESTION: Is January after September?
ANSWER:

QUESTION) Is January after September?
ANSWER)

QUESTION] Is January after September?
ANSWER]

QUESTION. Is January after September?
ANSWER.

QUESTION} Is January after September?
ANSWER}

QUESTION; Is January after September?
ANSWER;

Q: Is September before January?
A:

Q) Is September before January?
A)

Q] Is September before January?
A]

Q. Is September before January?
A.

Q} Is September before January?
A}

Q; Is September before January?
A;

Question: Is September before January?
Answer:

Question) Is September before January?
Answer)

Question] Is September before January?
Answer]

Question. Is September before January?
Answer.

Question} Is September before January?
Answer}

Question; Is September before January?
Answer;

q: Is September before January?
a:

q) Is September before January?
a)

q] Is September before January?
a]

q. Is September before January?
a.

q} Is September before January?
a}

q; Is September before January?
a;

question: Is September before January?
answer:

question) Is September before January?
answer)

question] Is September before January?
answer]

question. Is September before January?
answer.

question} Is September before January?
answer}

question; Is September before January?
answer;

QUESTION: Is September before January?
ANSWER:

QUESTION) Is September before January?
ANSWER)

QUESTION] Is September before January?
ANSWER]

QUESTION. Is September before January?
ANSWER.

QUESTION} Is September before January?
ANSWER}

QUESTION; Is September before January?
ANSWER;

Q: Is September after January?
A:

Q) Is September after January?
A)

Q] Is September after January?
A]

Q. Is September after January?
A.

Q} Is September after January?
A}

Q; Is September after January?
A;

Question: Is September after January?
Answer:

Question) Is September after January?
Answer)

Question] Is September after January?
Answer]

Question. Is September after January?
Answer.

Question} Is September after January?
Answer}

Question; Is September after January?
Answer;

q: Is September after January?
a:

q) Is September after January?
a)

q] Is September after January?
a]

q. Is September after January?
a.

q} Is September after January?
a}

q; Is September after January?
a;

question: Is September after January?
answer:

question) Is September after January?
answer)

question] Is September after January?
answer]

question. Is September after January?
answer.

question} Is September after January?
answer}

question; Is September after January?
answer;

QUESTION: Is September after January?
ANSWER:

QUESTION) Is September after January?
ANSWER)

QUESTION] Is September after January?
ANSWER]

QUESTION. Is September after January?
ANSWER.

QUESTION} Is September after January?
ANSWER}

QUESTION; Is September after January?
ANSWER;

Q: Is February before March?
A:

Q) Is February before March?
A)

Q] Is February before March?
A]

Q. Is February before March?
A.

Q} Is February before March?
A}

Q; Is February before March?
A;

Question: Is February before March?
Answer:

Question) Is February before March?
Answer)

Question] Is February before March?
Answer]

Question. Is February before March?
Answer.

Question} Is February before March?
Answer}

Question; Is February before March?
Answer;

q: Is February before March?
a:

q) Is February before March?
a)

q] Is February before March?
a]

q. Is February before March?
a.

q} Is February before March?
a}

q; Is February before March?
a;

question: Is February before March?
answer:

question) Is February before March?
answer)

question] Is February before March?
answer]

question. Is February before March?
answer.

question} Is February before March?
answer}

question; Is February before March?
answer;

QUESTION: Is February before March?
ANSWER:

QUESTION) Is February before March?
ANSWER)

QUESTION] Is February before March?
ANSWER]

QUESTION. Is February before March?
ANSWER.

QUESTION} Is February before March?
ANSWER}

QUESTION; Is February before March?
ANSWER;

Q: Is February after March?
A:

Q) Is February after March?
A)

Q] Is February after March?
A]

Q. Is February after March?
A.

Q} Is February after March?
A}

Q; Is February after March?
A;

Question: Is February after March?
Answer:

Question) Is February after March?
Answer)

Question] Is February after March?
Answer]

Question. Is February after March?
Answer.

Question} Is February after March?
Answer}

Question; Is February after March?
Answer;

q: Is February after March?
a:

q) Is February after March?
a)

q] Is February after March?
a]

q. Is February after March?
a.

q} Is February after March?
a}

q; Is February after March?
a;

question: Is February after March?
answer:

question) Is February after March?
answer)

question] Is February after March?
answer]

question. Is February after March?
answer.

question} Is February after March?
answer}

question; Is February after March?
answer;

QUESTION: Is February after March?
ANSWER:

QUESTION) Is February after March?
ANSWER)

QUESTION] Is February after March?
ANSWER]

QUESTION. Is February after March?
ANSWER.

QUESTION} Is February after March?
ANSWER}

QUESTION; Is February after March?
ANSWER;

Q: Is March before February?
A:

Q) Is March before February?
A)

Q] Is March before February?
A]

Q. Is March before February?
A.

Q} Is March before February?
A}

Q; Is March before February?
A;

Question: Is March before February?
Answer:

Question) Is March before February?
Answer)

Question] Is March before February?
Answer]

Question. Is March before February?
Answer.

Question} Is March before February?
Answer}

Question; Is March before February?
Answer;

q: Is March before February?
a:

q) Is March before February?
a)

q] Is March before February?
a]

q. Is March before February?
a.

q} Is March before February?
a}

q; Is March before February?
a;

question: Is March before February?
answer:

question) Is March before February?
answer)

question] Is March before February?
answer]

question. Is March before February?
answer.

question} Is March before February?
answer}

question; Is March before February?
answer;

QUESTION: Is March before February?
ANSWER:

QUESTION) Is March before February?
ANSWER)

QUESTION] Is March before February?
ANSWER]

QUESTION. Is March before February?
ANSWER.

QUESTION} Is March before February?
ANSWER}

QUESTION; Is March before February?
ANSWER;

Q: Is March after February?
A:

Q) Is March after February?
A)

Q] Is March after February?
A]

Q. Is March after February?
A.

Q} Is March after February?
A}

Q; Is March after February?
A;

Question: Is March after February?
Answer:

Question) Is March after February?
Answer)

Question] Is March after February?
Answer]

Question. Is March after February?
Answer.

Question} Is March after February?
Answer}

Question; Is March after February?
Answer;

q: Is March after February?
a:

q) Is March after February?
a)

q] Is March after February?
a]

q. Is March after February?
a.

q} Is March after February?
a}

q; Is March after February?
a;

question: Is March after February?
answer:

question) Is March after February?
answer)

question] Is March after February?
answer]

question. Is March after February?
answer.

question} Is March after February?
answer}

question; Is March after February?
answer;

QUESTION: Is March after February?
ANSWER:

QUESTION) Is March after February?
ANSWER)

QUESTION] Is March after February?
ANSWER]

QUESTION. Is March after February?
ANSWER.

QUESTION} Is March after February?
ANSWER}

QUESTION; Is March after February?
ANSWER;

Q: Is February before April?
A:

Q) Is February before April?
A)

Q] Is February before April?
A]

Q. Is February before April?
A.

Q} Is February before April?
A}

Q; Is February before April?
A;

Question: Is February before April?
Answer:

Question) Is February before April?
Answer)

Question] Is February before April?
Answer]

Question. Is February before April?
Answer.

Question} Is February before April?
Answer}

Question; Is February before April?
Answer;

q: Is February before April?
a:

q) Is February before April?
a)

q] Is February before April?
a]

q. Is February before April?
a.

q} Is February before April?
a}

q; Is February before April?
a;

question: Is February before April?
answer:

question) Is February before April?
answer)

question] Is February before April?
answer]

question. Is February before April?
answer.

question} Is February before April?
answer}

question; Is February before April?
answer;

QUESTION: Is February before April?
ANSWER:

QUESTION) Is February before April?
ANSWER)

QUESTION] Is February before April?
ANSWER]

QUESTION. Is February before April?
ANSWER.

QUESTION} Is February before April?
ANSWER}

QUESTION; Is February before April?
ANSWER;

Q: Is February after April?
A:

Q) Is February after April?
A)

Q] Is February after April?
A]

Q. Is February after April?
A.

Q} Is February after April?
A}

Q; Is February after April?
A;

Question: Is February after April?
Answer:

Question) Is February after April?
Answer)

Question] Is February after April?
Answer]

Question. Is February after April?
Answer.

Question} Is February after April?
Answer}

Question; Is February after April?
Answer;

q: Is February after April?
a:

q) Is February after April?
a)

q] Is February after April?
a]

q. Is February after April?
a.

q} Is February after April?
a}

q; Is February after April?
a;

question: Is February after April?
answer:

question) Is February after April?
answer)

question] Is February after April?
answer]

question. Is February after April?
answer.

question} Is February after April?
answer}

question; Is February after April?
answer;

QUESTION: Is February after April?
ANSWER:

QUESTION) Is February after April?
ANSWER)

QUESTION] Is February after April?
ANSWER]

QUESTION. Is February after April?
ANSWER.

QUESTION} Is February after April?
ANSWER}

QUESTION; Is February after April?
ANSWER;

Q: Is April before February?
A:

Q) Is April before February?
A)

Q] Is April before February?
A]

Q. Is April before February?
A.

Q} Is April before February?
A}

Q; Is April before February?
A;

Question: Is April before February?
Answer:

Question) Is April before February?
Answer)

Question] Is April before February?
Answer]

Question. Is April before February?
Answer.

Question} Is April before February?
Answer}

Question; Is April before February?
Answer;

q: Is April before February?
a:

q) Is April before February?
a)

q] Is April before February?
a]

q. Is April before February?
a.

q} Is April before February?
a}

q; Is April before February?
a;

question: Is April before February?
answer:

question) Is April before February?
answer)

question] Is April before February?
answer]

question. Is April before February?
answer.

question} Is April before February?
answer}

question; Is April before February?
answer;

QUESTION: Is April before February?
ANSWER:

QUESTION) Is April before February?
ANSWER)

QUESTION] Is April before February?
ANSWER]

QUESTION. Is April before February?
ANSWER.

QUESTION} Is April before February?
ANSWER}

QUESTION; Is April before February?
ANSWER;

Q: Is April after February?
A:

Q) Is April after February?
A)

Q] Is April after February?
A]

Q. Is April after February?
A.

Q} Is April after February?
A}

Q; Is April after February?
A;

Question: Is April after February?
Answer:

Question) Is April after February?
Answer)

Question] Is April after February?
Answer]

Question. Is April after February?
Answer.

Question} Is April after February?
Answer}

Question; Is April after February?
Answer;

q: Is April after February?
a:

q) Is April after February?
a)

q] Is April after February?
a]

q. Is April after February?
a.

q} Is April after February?
a}

q; Is April after February?
a;

question: Is April after February?
answer:

question) Is April after February?
answer)

question] Is April after February?
answer]

question. Is April after February?
answer.

question} Is April after February?
answer}

question; Is April after February?
answer;

QUESTION: Is April after February?
ANSWER:

QUESTION) Is April after February?
ANSWER)

QUESTION] Is April after February?
ANSWER]

QUESTION. Is April after February?
ANSWER.

QUESTION} Is April after February?
ANSWER}

QUESTION; Is April after February?
ANSWER;

Q: Is February before May?
A:

Q) Is February before May?
A)

Q] Is February before May?
A]

Q. Is February before May?
A.

Q} Is February before May?
A}

Q; Is February before May?
A;

Question: Is February before May?
Answer:

Question) Is February before May?
Answer)

Question] Is February before May?
Answer]

Question. Is February before May?
Answer.

Question} Is February before May?
Answer}

Question; Is February before May?
Answer;

q: Is February before May?
a:

q) Is February before May?
a)

q] Is February before May?
a]

q. Is February before May?
a.

q} Is February before May?
a}

q; Is February before May?
a;

question: Is February before May?
answer:

question) Is February before May?
answer)

question] Is February before May?
answer]

question. Is February before May?
answer.

question} Is February before May?
answer}

question; Is February before May?
answer;

QUESTION: Is February before May?
ANSWER:

QUESTION) Is February before May?
ANSWER)

QUESTION] Is February before May?
ANSWER]

QUESTION. Is February before May?
ANSWER.

QUESTION} Is February before May?
ANSWER}

QUESTION; Is February before May?
ANSWER;

Q: Is February after May?
A:

Q) Is February after May?
A)

Q] Is February after May?
A]

Q. Is February after May?
A.

Q} Is February after May?
A}

Q; Is February after May?
A;

Question: Is February after May?
Answer:

Question) Is February after May?
Answer)

Question] Is February after May?
Answer]

Question. Is February after May?
Answer.

Question} Is February after May?
Answer}

Question; Is February after May?
Answer;

q: Is February after May?
a:

q) Is February after May?
a)

q] Is February after May?
a]

q. Is February after May?
a.

q} Is February after May?
a}

q; Is February after May?
a;

question: Is February after May?
answer:

question) Is February after May?
answer)

question] Is February after May?
answer]

question. Is February after May?
answer.

question} Is February after May?
answer}

question; Is February after May?
answer;

QUESTION: Is February after May?
ANSWER:

QUESTION) Is February after May?
ANSWER)

QUESTION] Is February after May?
ANSWER]

QUESTION. Is February after May?
ANSWER.

QUESTION} Is February after May?
ANSWER}

QUESTION; Is February after May?
ANSWER;

Q: Is May before February?
A:

Q) Is May before February?
A)

Q] Is May before February?
A]

Q. Is May before February?
A.

Q} Is May before February?
A}

Q; Is May before February?
A;

Question: Is May before February?
Answer:

Question) Is May before February?
Answer)

Question] Is May before February?
Answer]

Question. Is May before February?
Answer.

Question} Is May before February?
Answer}

Question; Is May before February?
Answer;

q: Is May before February?
a:

q) Is May before February?
a)

q] Is May before February?
a]

q. Is May before February?
a.

q} Is May before February?
a}

q; Is May before February?
a;

question: Is May before February?
answer:

question) Is May before February?
answer)

question] Is May before February?
answer]

question. Is May before February?
answer.

question} Is May before February?
answer}

question; Is May before February?
answer;

QUESTION: Is May before February?
ANSWER:

QUESTION) Is May before February?
ANSWER)

QUESTION] Is May before February?
ANSWER]

QUESTION. Is May before February?
ANSWER.

QUESTION} Is May before February?
ANSWER}

QUESTION; Is May before February?
ANSWER;

Q: Is May after February?
A:

Q) Is May after February?
A)

Q] Is May after February?
A]

Q. Is May after February?
A.

Q} Is May after February?
A}

Q; Is May after February?
A;

Question: Is May after February?
Answer:

Question) Is May after February?
Answer)

Question] Is May after February?
Answer]

Question. Is May after February?
Answer.

Question} Is May after February?
Answer}

Question; Is May after February?
Answer;

q: Is May after February?
a:

q) Is May after February?
a)

q] Is May after February?
a]

q. Is May after February?
a.

q} Is May after February?
a}

q; Is May after February?
a;

question: Is May after February?
answer:

question) Is May after February?
answer)

question] Is May after February?
answer]

question. Is May after February?
answer.

question} Is May after February?
answer}

question; Is May after February?
answer;

QUESTION: Is May after February?
ANSWER:

QUESTION) Is May after February?
ANSWER)

QUESTION] Is May after February?
ANSWER]

QUESTION. Is May after February?
ANSWER.

QUESTION} Is May after February?
ANSWER}

QUESTION; Is May after February?
ANSWER;

Q: Is February before June?
A:

Q) Is February before June?
A)

Q] Is February before June?
A]

Q. Is February before June?
A.

Q} Is February before June?
A}

Q; Is February before June?
A;

Question: Is February before June?
Answer:

Question) Is February before June?
Answer)

Question] Is February before June?
Answer]

Question. Is February before June?
Answer.

Question} Is February before June?
Answer}

Question; Is February before June?
Answer;

q: Is February before June?
a:

q) Is February before June?
a)

q] Is February before June?
a]

q. Is February before June?
a.

q} Is February before June?
a}

q; Is February before June?
a;

question: Is February before June?
answer:

question) Is February before June?
answer)

question] Is February before June?
answer]

question. Is February before June?
answer.

question} Is February before June?
answer}

question; Is February before June?
answer;

QUESTION: Is February before June?
ANSWER:

QUESTION) Is February before June?
ANSWER)

QUESTION] Is February before June?
ANSWER]

QUESTION. Is February before June?
ANSWER.

QUESTION} Is February before June?
ANSWER}

QUESTION; Is February before June?
ANSWER;

Q: Is February after June?
A:

Q) Is February after June?
A)

Q] Is February after June?
A]

Q. Is February after June?
A.

Q} Is February after June?
A}

Q; Is February after June?
A;

Question: Is February after June?
Answer:

Question) Is February after June?
Answer)

Question] Is February after June?
Answer]

Question. Is February after June?
Answer.

Question} Is February after June?
Answer}

Question; Is February after June?
Answer;

q: Is February after June?
a:

q) Is February after June?
a)

q] Is February after June?
a]

q. Is February after June?
a.

q} Is February after June?
a}

q; Is February after June?
a;

question: Is February after June?
answer:

question) Is February after June?
answer)

question] Is February after June?
answer]

question. Is February after June?
answer.

question} Is February after June?
answer}

question; Is February after June?
answer;

QUESTION: Is February after June?
ANSWER:

QUESTION) Is February after June?
ANSWER)

QUESTION] Is February after June?
ANSWER]

QUESTION. Is February after June?
ANSWER.

QUESTION} Is February after June?
ANSWER}

QUESTION; Is February after June?
ANSWER;

Q: Is June before February?
A:

Q) Is June before February?
A)

Q] Is June before February?
A]

Q. Is June before February?
A.

Q} Is June before February?
A}

Q; Is June before February?
A;

Question: Is June before February?
Answer:

Question) Is June before February?
Answer)

Question] Is June before February?
Answer]

Question. Is June before February?
Answer.

Question} Is June before February?
Answer}

Question; Is June before February?
Answer;

q: Is June before February?
a:

q) Is June before February?
a)

q] Is June before February?
a]

q. Is June before February?
a.

q} Is June before February?
a}

q; Is June before February?
a;

question: Is June before February?
answer:

question) Is June before February?
answer)

question] Is June before February?
answer]

question. Is June before February?
answer.

question} Is June before February?
answer}

question; Is June before February?
answer;

QUESTION: Is June before February?
ANSWER:

QUESTION) Is June before February?
ANSWER)

QUESTION] Is June before February?
ANSWER]

QUESTION. Is June before February?
ANSWER.

QUESTION} Is June before February?
ANSWER}

QUESTION; Is June before February?
ANSWER;

Q: Is June after February?
A:

Q) Is June after February?
A)

Q] Is June after February?
A]

Q. Is June after February?
A.

Q} Is June after February?
A}

Q; Is June after February?
A;

Question: Is June after February?
Answer:

Question) Is June after February?
Answer)

Question] Is June after February?
Answer]

Question. Is June after February?
Answer.

Question} Is June after February?
Answer}

Question; Is June after February?
Answer;

q: Is June after February?
a:

q) Is June after February?
a)

q] Is June after February?
a]

q. Is June after February?
a.

q} Is June after February?
a}

q; Is June after February?
a;

question: Is June after February?
answer:

question) Is June after February?
answer)

question] Is June after February?
answer]

question. Is June after February?
answer.

question} Is June after February?
answer}

question; Is June after February?
answer;

QUESTION: Is June after February?
ANSWER:

QUESTION) Is June after February?
ANSWER)

QUESTION] Is June after February?
ANSWER]

QUESTION. Is June after February?
ANSWER.

QUESTION} Is June after February?
ANSWER}

QUESTION; Is June after February?
ANSWER;

Q: Is February before July?
A:

Q) Is February before July?
A)

Q] Is February before July?
A]

Q. Is February before July?
A.

Q} Is February before July?
A}

Q; Is February before July?
A;

Question: Is February before July?
Answer:

Question) Is February before July?
Answer)

Question] Is February before July?
Answer]

Question. Is February before July?
Answer.

Question} Is February before July?
Answer}

Question; Is February before July?
Answer;

q: Is February before July?
a:

q) Is February before July?
a)

q] Is February before July?
a]

q. Is February before July?
a.

q} Is February before July?
a}

q; Is February before July?
a;

question: Is February before July?
answer:

question) Is February before July?
answer)

question] Is February before July?
answer]

question. Is February before July?
answer.

question} Is February before July?
answer}

question; Is February before July?
answer;

QUESTION: Is February before July?
ANSWER:

QUESTION) Is February before July?
ANSWER)

QUESTION] Is February before July?
ANSWER]

QUESTION. Is February before July?
ANSWER.

QUESTION} Is February before July?
ANSWER}

QUESTION; Is February before July?
ANSWER;

Q: Is February after July?
A:

Q) Is February after July?
A)

Q] Is February after July?
A]

Q. Is February after July?
A.

Q} Is February after July?
A}

Q; Is February after July?
A;

Question: Is February after July?
Answer:

Question) Is February after July?
Answer)

Question] Is February after July?
Answer]

Question. Is February after July?
Answer.

Question} Is February after July?
Answer}

Question; Is February after July?
Answer;

q: Is February after July?
a:

q) Is February after July?
a)

q] Is February after July?
a]

q. Is February after July?
a.

q} Is February after July?
a}

q; Is February after July?
a;

question: Is February after July?
answer:

question) Is February after July?
answer)

question] Is February after July?
answer]

question. Is February after July?
answer.

question} Is February after July?
answer}

question; Is February after July?
answer;

QUESTION: Is February after July?
ANSWER:

QUESTION) Is February after July?
ANSWER)

QUESTION] Is February after July?
ANSWER]

QUESTION. Is February after July?
ANSWER.

QUESTION} Is February after July?
ANSWER}

QUESTION; Is February after July?
ANSWER;

Q: Is July before February?
A:

Q) Is July before February?
A)

Q] Is July before February?
A]

Q. Is July before February?
A.

Q} Is July before February?
A}

Q; Is July before February?
A;

Question: Is July before February?
Answer:

Question) Is July before February?
Answer)

Question] Is July before February?
Answer]

Question. Is July before February?
Answer.

Question} Is July before February?
Answer}

Question; Is July before February?
Answer;

q: Is July before February?
a:

q) Is July before February?
a)

q] Is July before February?
a]

q. Is July before February?
a.

q} Is July before February?
a}

q; Is July before February?
a;

question: Is July before February?
answer:

question) Is July before February?
answer)

question] Is July before February?
answer]

question. Is July before February?
answer.

question} Is July before February?
answer}

question; Is July before February?
answer;

QUESTION: Is July before February?
ANSWER:

QUESTION) Is July before February?
ANSWER)

QUESTION] Is July before February?
ANSWER]

QUESTION. Is July before February?
ANSWER.

QUESTION} Is July before February?
ANSWER}

QUESTION; Is July before February?
ANSWER;

Q: Is July after February?
A:

Q) Is July after February?
A)

Q] Is July after February?
A]

Q. Is July after February?
A.

Q} Is July after February?
A}

Q; Is July after February?
A;

Question: Is July after February?
Answer:

Question) Is July after February?
Answer)

Question] Is July after February?
Answer]

Question. Is July after February?
Answer.

Question} Is July after February?
Answer}

Question; Is July after February?
Answer;

q: Is July after February?
a:

q) Is July after February?
a)

q] Is July after February?
a]

q. Is July after February?
a.

q} Is July after February?
a}

q; Is July after February?
a;

question: Is July after February?
answer:

question) Is July after February?
answer)

question] Is July after February?
answer]

question. Is July after February?
answer.

question} Is July after February?
answer}

question; Is July after February?
answer;

QUESTION: Is July after February?
ANSWER:

QUESTION) Is July after February?
ANSWER)

QUESTION] Is July after February?
ANSWER]

QUESTION. Is July after February?
ANSWER.

QUESTION} Is July after February?
ANSWER}

QUESTION; Is July after February?
ANSWER;

Q: Is February before August?
A:

Q) Is February before August?
A)

Q] Is February before August?
A]

Q. Is February before August?
A.

Q} Is February before August?
A}

Q; Is February before August?
A;

Question: Is February before August?
Answer:

Question) Is February before August?
Answer)

Question] Is February before August?
Answer]

Question. Is February before August?
Answer.

Question} Is February before August?
Answer}

Question; Is February before August?
Answer;

q: Is February before August?
a:

q) Is February before August?
a)

q] Is February before August?
a]

q. Is February before August?
a.

q} Is February before August?
a}

q; Is February before August?
a;

question: Is February before August?
answer:

question) Is February before August?
answer)

question] Is February before August?
answer]

question. Is February before August?
answer.

question} Is February before August?
answer}

question; Is February before August?
answer;

QUESTION: Is February before August?
ANSWER:

QUESTION) Is February before August?
ANSWER)

QUESTION] Is February before August?
ANSWER]

QUESTION. Is February before August?
ANSWER.

QUESTION} Is February before August?
ANSWER}

QUESTION; Is February before August?
ANSWER;

Q: Is February after August?
A:

Q) Is February after August?
A)

Q] Is February after August?
A]

Q. Is February after August?
A.

Q} Is February after August?
A}

Q; Is February after August?
A;

Question: Is February after August?
Answer:

Question) Is February after August?
Answer)

Question] Is February after August?
Answer]

Question. Is February after August?
Answer.

Question} Is February after August?
Answer}

Question; Is February after August?
Answer;

q: Is February after August?
a:

q) Is February after August?
a)

q] Is February after August?
a]

q. Is February after August?
a.

q} Is February after August?
a}

q; Is February after August?
a;

question: Is February after August?
answer:

question) Is February after August?
answer)

question] Is February after August?
answer]

question. Is February after August?
answer.

question} Is February after August?
answer}

question; Is February after August?
answer;

QUESTION: Is February after August?
ANSWER:

QUESTION) Is February after August?
ANSWER)

QUESTION] Is February after August?
ANSWER]

QUESTION. Is February after August?
ANSWER.

QUESTION} Is February after August?
ANSWER}

QUESTION; Is February after August?
ANSWER;

Q: Is August before February?
A:

Q) Is August before February?
A)

Q] Is August before February?
A]

Q. Is August before February?
A.

Q} Is August before February?
A}

Q; Is August before February?
A;

Question: Is August before February?
Answer:

Question) Is August before February?
Answer)

Question] Is August before February?
Answer]

Question. Is August before February?
Answer.

Question} Is August before February?
Answer}

Question; Is August before February?
Answer;

q: Is August before February?
a:

q) Is August before February?
a)

q] Is August before February?
a]

q. Is August before February?
a.

q} Is August before February?
a}

q; Is August before February?
a;

question: Is August before February?
answer:

question) Is August before February?
answer)

question] Is August before February?
answer]

question. Is August before February?
answer.

question} Is August before February?
answer}

question; Is August before February?
answer;

QUESTION: Is August before February?
ANSWER:

QUESTION) Is August before February?
ANSWER)

QUESTION] Is August before February?
ANSWER]

QUESTION. Is August before February?
ANSWER.

QUESTION} Is August before February?
ANSWER}

QUESTION; Is August before February?
ANSWER;

Q: Is August after February?
A:

Q) Is August after February?
A)

Q] Is August after February?
A]

Q. Is August after February?
A.

Q} Is August after February?
A}

Q; Is August after February?
A;

Question: Is August after February?
Answer:

Question) Is August after February?
Answer)

Question] Is August after February?
Answer]

Question. Is August after February?
Answer.

Question} Is August after February?
Answer}

Question; Is August after February?
Answer;

q: Is August after February?
a:

q) Is August after February?
a)

q] Is August after February?
a]

q. Is August after February?
a.

q} Is August after February?
a}

q; Is August after February?
a;

question: Is August after February?
answer:

question) Is August after February?
answer)

question] Is August after February?
answer]

question. Is August after February?
answer.

question} Is August after February?
answer}

question; Is August after February?
answer;

QUESTION: Is August after February?
ANSWER:

QUESTION) Is August after February?
ANSWER)

QUESTION] Is August after February?
ANSWER]

QUESTION. Is August after February?
ANSWER.

QUESTION} Is August after February?
ANSWER}

QUESTION; Is August after February?
ANSWER;

Q: Is February before September?
A:

Q) Is February before September?
A)

Q] Is February before September?
A]

Q. Is February before September?
A.

Q} Is February before September?
A}

Q; Is February before September?
A;

Question: Is February before September?
Answer:

Question) Is February before September?
Answer)

Question] Is February before September?
Answer]

Question. Is February before September?
Answer.

Question} Is February before September?
Answer}

Question; Is February before September?
Answer;

q: Is February before September?
a:

q) Is February before September?
a)

q] Is February before September?
a]

q. Is February before September?
a.

q} Is February before September?
a}

q; Is February before September?
a;

question: Is February before September?
answer:

question) Is February before September?
answer)

question] Is February before September?
answer]

question. Is February before September?
answer.

question} Is February before September?
answer}

question; Is February before September?
answer;

QUESTION: Is February before September?
ANSWER:

QUESTION) Is February before September?
ANSWER)

QUESTION] Is February before September?
ANSWER]

QUESTION. Is February before September?
ANSWER.

QUESTION} Is February before September?
ANSWER}

QUESTION; Is February before September?
ANSWER;

Q: Is February after September?
A:

Q) Is February after September?
A)

Q] Is February after September?
A]

Q. Is February after September?
A.

Q} Is February after September?
A}

Q; Is February after September?
A;

Question: Is February after September?
Answer:

Question) Is February after September?
Answer)

Question] Is February after September?
Answer]

Question. Is February after September?
Answer.

Question} Is February after September?
Answer}

Question; Is February after September?
Answer;

q: Is February after September?
a:

q) Is February after September?
a)

q] Is February after September?
a]

q. Is February after September?
a.

q} Is February after September?
a}

q; Is February after September?
a;

question: Is February after September?
answer:

question) Is February after September?
answer)

question] Is February after September?
answer]

question. Is February after September?
answer.

question} Is February after September?
answer}

question; Is February after September?
answer;

QUESTION: Is February after September?
ANSWER:

QUESTION) Is February after September?
ANSWER)

QUESTION] Is February after September?
ANSWER]

QUESTION. Is February after September?
ANSWER.

QUESTION} Is February after September?
ANSWER}

QUESTION; Is February after September?
ANSWER;

Q: Is September before February?
A:

Q) Is September before February?
A)

Q] Is September before February?
A]

Q. Is September before February?
A.

Q} Is September before February?
A}

Q; Is September before February?
A;

Question: Is September before February?
Answer:

Question) Is September before February?
Answer)

Question] Is September before February?
Answer]

Question. Is September before February?
Answer.

Question} Is September before February?
Answer}

Question; Is September before February?
Answer;

q: Is September before February?
a:

q) Is September before February?
a)

q] Is September before February?
a]

q. Is September before February?
a.

q} Is September before February?
a}

q; Is September before February?
a;

question: Is September before February?
answer:

question) Is September before February?
answer)

question] Is September before February?
answer]

question. Is September before February?
answer.

question} Is September before February?
answer}

question; Is September before February?
answer;

QUESTION: Is September before February?
ANSWER:

QUESTION) Is September before February?
ANSWER)

QUESTION] Is September before February?
ANSWER]

QUESTION. Is September before February?
ANSWER.

QUESTION} Is September before February?
ANSWER}

QUESTION; Is September before February?
ANSWER;

Q: Is September after February?
A:

Q) Is September after February?
A)

Q] Is September after February?
A]

Q. Is September after February?
A.

Q} Is September after February?
A}

Q; Is September after February?
A;

Question: Is September after February?
Answer:

Question) Is September after February?
Answer)

Question] Is September after February?
Answer]

Question. Is September after February?
Answer.

Question} Is September after February?
Answer}

Question; Is September after February?
Answer;

q: Is September after February?
a:

q) Is September after February?
a)

q] Is September after February?
a]

q. Is September after February?
a.

q} Is September after February?
a}

q; Is September after February?
a;

question: Is September after February?
answer:

question) Is September after February?
answer)

question] Is September after February?
answer]

question. Is September after February?
answer.

question} Is September after February?
answer}

question; Is September after February?
answer;

QUESTION: Is September after February?
ANSWER:

QUESTION) Is September after February?
ANSWER)

QUESTION] Is September after February?
ANSWER]

QUESTION. Is September after February?
ANSWER.

QUESTION} Is September after February?
ANSWER}

QUESTION; Is September after February?
ANSWER;

Q: Is March before April?
A:

Q) Is March before April?
A)

Q] Is March before April?
A]

Q. Is March before April?
A.

Q} Is March before April?
A}

Q; Is March before April?
A;

Question: Is March before April?
Answer:

Question) Is March before April?
Answer)

Question] Is March before April?
Answer]

Question. Is March before April?
Answer.

Question} Is March before April?
Answer}

Question; Is March before April?
Answer;

q: Is March before April?
a:

q) Is March before April?
a)

q] Is March before April?
a]

q. Is March before April?
a.

q} Is March before April?
a}

q; Is March before April?
a;

question: Is March before April?
answer:

question) Is March before April?
answer)

question] Is March before April?
answer]

question. Is March before April?
answer.

question} Is March before April?
answer}

question; Is March before April?
answer;

QUESTION: Is March before April?
ANSWER:

QUESTION) Is March before April?
ANSWER)

QUESTION] Is March before April?
ANSWER]

QUESTION. Is March before April?
ANSWER.

QUESTION} Is March before April?
ANSWER}

QUESTION; Is March before April?
ANSWER;

Q: Is March after April?
A:

Q) Is March after April?
A)

Q] Is March after April?
A]

Q. Is March after April?
A.

Q} Is March after April?
A}

Q; Is March after April?
A;

Question: Is March after April?
Answer:

Question) Is March after April?
Answer)

Question] Is March after April?
Answer]

Question. Is March after April?
Answer.

Question} Is March after April?
Answer}

Question; Is March after April?
Answer;

q: Is March after April?
a:

q) Is March after April?
a)

q] Is March after April?
a]

q. Is March after April?
a.

q} Is March after April?
a}

q; Is March after April?
a;

question: Is March after April?
answer:

question) Is March after April?
answer)

question] Is March after April?
answer]

question. Is March after April?
answer.

question} Is March after April?
answer}

question; Is March after April?
answer;

QUESTION: Is March after April?
ANSWER:

QUESTION) Is March after April?
ANSWER)

QUESTION] Is March after April?
ANSWER]

QUESTION. Is March after April?
ANSWER.

QUESTION} Is March after April?
ANSWER}

QUESTION; Is March after April?
ANSWER;

Q: Is April before March?
A:

Q) Is April before March?
A)

Q] Is April before March?
A]

Q. Is April before March?
A.

Q} Is April before March?
A}

Q; Is April before March?
A;

Question: Is April before March?
Answer:

Question) Is April before March?
Answer)

Question] Is April before March?
Answer]

Question. Is April before March?
Answer.

Question} Is April before March?
Answer}

Question; Is April before March?
Answer;

q: Is April before March?
a:

q) Is April before March?
a)

q] Is April before March?
a]

q. Is April before March?
a.

q} Is April before March?
a}

q; Is April before March?
a;

question: Is April before March?
answer:

question) Is April before March?
answer)

question] Is April before March?
answer]

question. Is April before March?
answer.

question} Is April before March?
answer}

question; Is April before March?
answer;

QUESTION: Is April before March?
ANSWER:

QUESTION) Is April before March?
ANSWER)

QUESTION] Is April before March?
ANSWER]

QUESTION. Is April before March?
ANSWER.

QUESTION} Is April before March?
ANSWER}

QUESTION; Is April before March?
ANSWER;

Q: Is April after March?
A:

Q) Is April after March?
A)

Q] Is April after March?
A]

Q. Is April after March?
A.

Q} Is April after March?
A}

Q; Is April after March?
A;

Question: Is April after March?
Answer:

Question) Is April after March?
Answer)

Question] Is April after March?
Answer]

Question. Is April after March?
Answer.

Question} Is April after March?
Answer}

Question; Is April after March?
Answer;

q: Is April after March?
a:

q) Is April after March?
a)

q] Is April after March?
a]

q. Is April after March?
a.

q} Is April after March?
a}

q; Is April after March?
a;

question: Is April after March?
answer:

question) Is April after March?
answer)

question] Is April after March?
answer]

question. Is April after March?
answer.

question} Is April after March?
answer}

question; Is April after March?
answer;

QUESTION: Is April after March?
ANSWER:

QUESTION) Is April after March?
ANSWER)

QUESTION] Is April after March?
ANSWER]

QUESTION. Is April after March?
ANSWER.

QUESTION} Is April after March?
ANSWER}

QUESTION; Is April after March?
ANSWER;

Q: Is March before May?
A:

Q) Is March before May?
A)

Q] Is March before May?
A]

Q. Is March before May?
A.

Q} Is March before May?
A}

Q; Is March before May?
A;

Question: Is March before May?
Answer:

Question) Is March before May?
Answer)

Question] Is March before May?
Answer]

Question. Is March before May?
Answer.

Question} Is March before May?
Answer}

Question; Is March before May?
Answer;

q: Is March before May?
a:

q) Is March before May?
a)

q] Is March before May?
a]

q. Is March before May?
a.

q} Is March before May?
a}

q; Is March before May?
a;

question: Is March before May?
answer:

question) Is March before May?
answer)

question] Is March before May?
answer]

question. Is March before May?
answer.

question} Is March before May?
answer}

question; Is March before May?
answer;

QUESTION: Is March before May?
ANSWER:

QUESTION) Is March before May?
ANSWER)

QUESTION] Is March before May?
ANSWER]

QUESTION. Is March before May?
ANSWER.

QUESTION} Is March before May?
ANSWER}

QUESTION; Is March before May?
ANSWER;

Q: Is March after May?
A:

Q) Is March after May?
A)

Q] Is March after May?
A]

Q. Is March after May?
A.

Q} Is March after May?
A}

Q; Is March after May?
A;

Question: Is March after May?
Answer:

Question) Is March after May?
Answer)

Question] Is March after May?
Answer]

Question. Is March after May?
Answer.

Question} Is March after May?
Answer}

Question; Is March after May?
Answer;

q: Is March after May?
a:

q) Is March after May?
a)

q] Is March after May?
a]

q. Is March after May?
a.

q} Is March after May?
a}

q; Is March after May?
a;

question: Is March after May?
answer:

question) Is March after May?
answer)

question] Is March after May?
answer]

question. Is March after May?
answer.

question} Is March after May?
answer}

question; Is March after May?
answer;

QUESTION: Is March after May?
ANSWER:

QUESTION) Is March after May?
ANSWER)

QUESTION] Is March after May?
ANSWER]

QUESTION. Is March after May?
ANSWER.

QUESTION} Is March after May?
ANSWER}

QUESTION; Is March after May?
ANSWER;

Q: Is May before March?
A:

Q) Is May before March?
A)

Q] Is May before March?
A]

Q. Is May before March?
A.

Q} Is May before March?
A}

Q; Is May before March?
A;

Question: Is May before March?
Answer:

Question) Is May before March?
Answer)

Question] Is May before March?
Answer]

Question. Is May before March?
Answer.

Question} Is May before March?
Answer}

Question; Is May before March?
Answer;

q: Is May before March?
a:

q) Is May before March?
a)

q] Is May before March?
a]

q. Is May before March?
a.

q} Is May before March?
a}

q; Is May before March?
a;

question: Is May before March?
answer:

question) Is May before March?
answer)

question] Is May before March?
answer]

question. Is May before March?
answer.

question} Is May before March?
answer}

question; Is May before March?
answer;

QUESTION: Is May before March?
ANSWER:

QUESTION) Is May before March?
ANSWER)

QUESTION] Is May before March?
ANSWER]

QUESTION. Is May before March?
ANSWER.

QUESTION} Is May before March?
ANSWER}

QUESTION; Is May before March?
ANSWER;

Q: Is May after March?
A:

Q) Is May after March?
A)

Q] Is May after March?
A]

Q. Is May after March?
A.

Q} Is May after March?
A}

Q; Is May after March?
A;

Question: Is May after March?
Answer:

Question) Is May after March?
Answer)

Question] Is May after March?
Answer]

Question. Is May after March?
Answer.

Question} Is May after March?
Answer}

Question; Is May after March?
Answer;

q: Is May after March?
a:

q) Is May after March?
a)

q] Is May after March?
a]

q. Is May after March?
a.

q} Is May after March?
a}

q; Is May after March?
a;

question: Is May after March?
answer:

question) Is May after March?
answer)

question] Is May after March?
answer]

question. Is May after March?
answer.

question} Is May after March?
answer}

question; Is May after March?
answer;

QUESTION: Is May after March?
ANSWER:

QUESTION) Is May after March?
ANSWER)

QUESTION] Is May after March?
ANSWER]

QUESTION. Is May after March?
ANSWER.

QUESTION} Is May after March?
ANSWER}

QUESTION; Is May after March?
ANSWER;

Q: Is March before June?
A:

Q) Is March before June?
A)

Q] Is March before June?
A]

Q. Is March before June?
A.

Q} Is March before June?
A}

Q; Is March before June?
A;

Question: Is March before June?
Answer:

Question) Is March before June?
Answer)

Question] Is March before June?
Answer]

Question. Is March before June?
Answer.

Question} Is March before June?
Answer}

Question; Is March before June?
Answer;

q: Is March before June?
a:

q) Is March before June?
a)

q] Is March before June?
a]

q. Is March before June?
a.

q} Is March before June?
a}

q; Is March before June?
a;

question: Is March before June?
answer:

question) Is March before June?
answer)

question] Is March before June?
answer]

question. Is March before June?
answer.

question} Is March before June?
answer}

question; Is March before June?
answer;

QUESTION: Is March before June?
ANSWER:

QUESTION) Is March before June?
ANSWER)

QUESTION] Is March before June?
ANSWER]

QUESTION. Is March before June?
ANSWER.

QUESTION} Is March before June?
ANSWER}

QUESTION; Is March before June?
ANSWER;

Q: Is March after June?
A:

Q) Is March after June?
A)

Q] Is March after June?
A]

Q. Is March after June?
A.

Q} Is March after June?
A}

Q; Is March after June?
A;

Question: Is March after June?
Answer:

Question) Is March after June?
Answer)

Question] Is March after June?
Answer]

Question. Is March after June?
Answer.

Question} Is March after June?
Answer}

Question; Is March after June?
Answer;

q: Is March after June?
a:

q) Is March after June?
a)

q] Is March after June?
a]

q. Is March after June?
a.

q} Is March after June?
a}

q; Is March after June?
a;

question: Is March after June?
answer:

question) Is March after June?
answer)

question] Is March after June?
answer]

question. Is March after June?
answer.

question} Is March after June?
answer}

question; Is March after June?
answer;

QUESTION: Is March after June?
ANSWER:

QUESTION) Is March after June?
ANSWER)

QUESTION] Is March after June?
ANSWER]

QUESTION. Is March after June?
ANSWER.

QUESTION} Is March after June?
ANSWER}

QUESTION; Is March after June?
ANSWER;

Q: Is June before March?
A:

Q) Is June before March?
A)

Q] Is June before March?
A]

Q. Is June before March?
A.

Q} Is June before March?
A}

Q; Is June before March?
A;

Question: Is June before March?
Answer:

Question) Is June before March?
Answer)

Question] Is June before March?
Answer]

Question. Is June before March?
Answer.

Question} Is June before March?
Answer}

Question; Is June before March?
Answer;

q: Is June before March?
a:

q) Is June before March?
a)

q] Is June before March?
a]

q. Is June before March?
a.

q} Is June before March?
a}

q; Is June before March?
a;

question: Is June before March?
answer:

question) Is June before March?
answer)

question] Is June before March?
answer]

question. Is June before March?
answer.

question} Is June before March?
answer}

question; Is June before March?
answer;

QUESTION: Is June before March?
ANSWER:

QUESTION) Is June before March?
ANSWER)

QUESTION] Is June before March?
ANSWER]

QUESTION. Is June before March?
ANSWER.

QUESTION} Is June before March?
ANSWER}

QUESTION; Is June before March?
ANSWER;

Q: Is June after March?
A:

Q) Is June after March?
A)

Q] Is June after March?
A]

Q. Is June after March?
A.

Q} Is June after March?
A}

Q; Is June after March?
A;

Question: Is June after March?
Answer:

Question) Is June after March?
Answer)

Question] Is June after March?
Answer]

Question. Is June after March?
Answer.

Question} Is June after March?
Answer}

Question; Is June after March?
Answer;

q: Is June after March?
a:

q) Is June after March?
a)

q] Is June after March?
a]

q. Is June after March?
a.

q} Is June after March?
a}

q; Is June after March?
a;

question: Is June after March?
answer:

question) Is June after March?
answer)

question] Is June after March?
answer]

question. Is June after March?
answer.

question} Is June after March?
answer}

question; Is June after March?
answer;

QUESTION: Is June after March?
ANSWER:

QUESTION) Is June after March?
ANSWER)

QUESTION] Is June after March?
ANSWER]

QUESTION. Is June after March?
ANSWER.

QUESTION} Is June after March?
ANSWER}

QUESTION; Is June after March?
ANSWER;

Q: Is March before July?
A:

Q) Is March before July?
A)

Q] Is March before July?
A]

Q. Is March before July?
A.

Q} Is March before July?
A}

Q; Is March before July?
A;

Question: Is March before July?
Answer:

Question) Is March before July?
Answer)

Question] Is March before July?
Answer]

Question. Is March before July?
Answer.

Question} Is March before July?
Answer}

Question; Is March before July?
Answer;

q: Is March before July?
a:

q) Is March before July?
a)

q] Is March before July?
a]

q. Is March before July?
a.

q} Is March before July?
a}

q; Is March before July?
a;

question: Is March before July?
answer:

question) Is March before July?
answer)

question] Is March before July?
answer]

question. Is March before July?
answer.

question} Is March before July?
answer}

question; Is March before July?
answer;

QUESTION: Is March before July?
ANSWER:

QUESTION) Is March before July?
ANSWER)

QUESTION] Is March before July?
ANSWER]

QUESTION. Is March before July?
ANSWER.

QUESTION} Is March before July?
ANSWER}

QUESTION; Is March before July?
ANSWER;

Q: Is March after July?
A:

Q) Is March after July?
A)

Q] Is March after July?
A]

Q. Is March after July?
A.

Q} Is March after July?
A}

Q; Is March after July?
A;

Question: Is March after July?
Answer:

Question) Is March after July?
Answer)

Question] Is March after July?
Answer]

Question. Is March after July?
Answer.

Question} Is March after July?
Answer}

Question; Is March after July?
Answer;

q: Is March after July?
a:

q) Is March after July?
a)

q] Is March after July?
a]

q. Is March after July?
a.

q} Is March after July?
a}

q; Is March after July?
a;

question: Is March after July?
answer:

question) Is March after July?
answer)

question] Is March after July?
answer]

question. Is March after July?
answer.

question} Is March after July?
answer}

question; Is March after July?
answer;

QUESTION: Is March after July?
ANSWER:

QUESTION) Is March after July?
ANSWER)

QUESTION] Is March after July?
ANSWER]

QUESTION. Is March after July?
ANSWER.

QUESTION} Is March after July?
ANSWER}

QUESTION; Is March after July?
ANSWER;

Q: Is July before March?
A:

Q) Is July before March?
A)

Q] Is July before March?
A]

Q. Is July before March?
A.

Q} Is July before March?
A}

Q; Is July before March?
A;

Question: Is July before March?
Answer:

Question) Is July before March?
Answer)

Question] Is July before March?
Answer]

Question. Is July before March?
Answer.

Question} Is July before March?
Answer}

Question; Is July before March?
Answer;

q: Is July before March?
a:

q) Is July before March?
a)

q] Is July before March?
a]

q. Is July before March?
a.

q} Is July before March?
a}

q; Is July before March?
a;

question: Is July before March?
answer:

question) Is July before March?
answer)

question] Is July before March?
answer]

question. Is July before March?
answer.

question} Is July before March?
answer}

question; Is July before March?
answer;

QUESTION: Is July before March?
ANSWER:

QUESTION) Is July before March?
ANSWER)

QUESTION] Is July before March?
ANSWER]

QUESTION. Is July before March?
ANSWER.

QUESTION} Is July before March?
ANSWER}

QUESTION; Is July before March?
ANSWER;

Q: Is July after March?
A:

Q) Is July after March?
A)

Q] Is July after March?
A]

Q. Is July after March?
A.

Q} Is July after March?
A}

Q; Is July after March?
A;

Question: Is July after March?
Answer:

Question) Is July after March?
Answer)

Question] Is July after March?
Answer]

Question. Is July after March?
Answer.

Question} Is July after March?
Answer}

Question; Is July after March?
Answer;

q: Is July after March?
a:

q) Is July after March?
a)

q] Is July after March?
a]

q. Is July after March?
a.

q} Is July after March?
a}

q; Is July after March?
a;

question: Is July after March?
answer:

question) Is July after March?
answer)

question] Is July after March?
answer]

question. Is July after March?
answer.

question} Is July after March?
answer}

question; Is July after March?
answer;

QUESTION: Is July after March?
ANSWER:

QUESTION) Is July after March?
ANSWER)

QUESTION] Is July after March?
ANSWER]

QUESTION. Is July after March?
ANSWER.

QUESTION} Is July after March?
ANSWER}

QUESTION; Is July after March?
ANSWER;

Q: Is March before August?
A:

Q) Is March before August?
A)

Q] Is March before August?
A]

Q. Is March before August?
A.

Q} Is March before August?
A}

Q; Is March before August?
A;

Question: Is March before August?
Answer:

Question) Is March before August?
Answer)

Question] Is March before August?
Answer]

Question. Is March before August?
Answer.

Question} Is March before August?
Answer}

Question; Is March before August?
Answer;

q: Is March before August?
a:

q) Is March before August?
a)

q] Is March before August?
a]

q. Is March before August?
a.

q} Is March before August?
a}

q; Is March before August?
a;

question: Is March before August?
answer:

question) Is March before August?
answer)

question] Is March before August?
answer]

question. Is March before August?
answer.

question} Is March before August?
answer}

question; Is March before August?
answer;

QUESTION: Is March before August?
ANSWER:

QUESTION) Is March before August?
ANSWER)

QUESTION] Is March before August?
ANSWER]

QUESTION. Is March before August?
ANSWER.

QUESTION} Is March before August?
ANSWER}

QUESTION; Is March before August?
ANSWER;

Q: Is March after August?
A:

Q) Is March after August?
A)

Q] Is March after August?
A]

Q. Is March after August?
A.

Q} Is March after August?
A}

Q; Is March after August?
A;

Question: Is March after August?
Answer:

Question) Is March after August?
Answer)

Question] Is March after August?
Answer]

Question. Is March after August?
Answer.

Question} Is March after August?
Answer}

Question; Is March after August?
Answer;

q: Is March after August?
a:

q) Is March after August?
a)

q] Is March after August?
a]

q. Is March after August?
a.

q} Is March after August?
a}

q; Is March after August?
a;

question: Is March after August?
answer:

question) Is March after August?
answer)

question] Is March after August?
answer]

question. Is March after August?
answer.

question} Is March after August?
answer}

question; Is March after August?
answer;

QUESTION: Is March after August?
ANSWER:

QUESTION) Is March after August?
ANSWER)

QUESTION] Is March after August?
ANSWER]

QUESTION. Is March after August?
ANSWER.

QUESTION} Is March after August?
ANSWER}

QUESTION; Is March after August?
ANSWER;

Q: Is August before March?
A:

Q) Is August before March?
A)

Q] Is August before March?
A]

Q. Is August before March?
A.

Q} Is August before March?
A}

Q; Is August before March?
A;

Question: Is August before March?
Answer:

Question) Is August before March?
Answer)

Question] Is August before March?
Answer]

Question. Is August before March?
Answer.

Question} Is August before March?
Answer}

Question; Is August before March?
Answer;

q: Is August before March?
a:

q) Is August before March?
a)

q] Is August before March?
a]

q. Is August before March?
a.

q} Is August before March?
a}

q; Is August before March?
a;

question: Is August before March?
answer:

question) Is August before March?
answer)

question] Is August before March?
answer]

question. Is August before March?
answer.

question} Is August before March?
answer}

question; Is August before March?
answer;

QUESTION: Is August before March?
ANSWER:

QUESTION) Is August before March?
ANSWER)

QUESTION] Is August before March?
ANSWER]

QUESTION. Is August before March?
ANSWER.

QUESTION} Is August before March?
ANSWER}

QUESTION; Is August before March?
ANSWER;

Q: Is August after March?
A:

Q) Is August after March?
A)

Q] Is August after March?
A]

Q. Is August after March?
A.

Q} Is August after March?
A}

Q; Is August after March?
A;

Question: Is August after March?
Answer:

Question) Is August after March?
Answer)

Question] Is August after March?
Answer]

Question. Is August after March?
Answer.

Question} Is August after March?
Answer}

Question; Is August after March?
Answer;

q: Is August after March?
a:

q) Is August after March?
a)

q] Is August after March?
a]

q. Is August after March?
a.

q} Is August after March?
a}

q; Is August after March?
a;

question: Is August after March?
answer:

question) Is August after March?
answer)

question] Is August after March?
answer]

question. Is August after March?
answer.

question} Is August after March?
answer}

question; Is August after March?
answer;

QUESTION: Is August after March?
ANSWER:

QUESTION) Is August after March?
ANSWER)

QUESTION] Is August after March?
ANSWER]

QUESTION. Is August after March?
ANSWER.

QUESTION} Is August after March?
ANSWER}

QUESTION; Is August after March?
ANSWER;

Q: Is March before September?
A:

Q) Is March before September?
A)

Q] Is March before September?
A]

Q. Is March before September?
A.

Q} Is March before September?
A}

Q; Is March before September?
A;

Question: Is March before September?
Answer:

Question) Is March before September?
Answer)

Question] Is March before September?
Answer]

Question. Is March before September?
Answer.

Question} Is March before September?
Answer}

Question; Is March before September?
Answer;

q: Is March before September?
a:

q) Is March before September?
a)

q] Is March before September?
a]

q. Is March before September?
a.

q} Is March before September?
a}

q; Is March before September?
a;

question: Is March before September?
answer:

question) Is March before September?
answer)

question] Is March before September?
answer]

question. Is March before September?
answer.

question} Is March before September?
answer}

question; Is March before September?
answer;

QUESTION: Is March before September?
ANSWER:

QUESTION) Is March before September?
ANSWER)

QUESTION] Is March before September?
ANSWER]

QUESTION. Is March before September?
ANSWER.

QUESTION} Is March before September?
ANSWER}

QUESTION; Is March before September?
ANSWER;

Q: Is March after September?
A:

Q) Is March after September?
A)

Q] Is March after September?
A]

Q. Is March after September?
A.

Q} Is March after September?
A}

Q; Is March after September?
A;

Question: Is March after September?
Answer:

Question) Is March after September?
Answer)

Question] Is March after September?
Answer]

Question. Is March after September?
Answer.

Question} Is March after September?
Answer}

Question; Is March after September?
Answer;

q: Is March after September?
a:

q) Is March after September?
a)

q] Is March after September?
a]

q. Is March after September?
a.

q} Is March after September?
a}

q; Is March after September?
a;

question: Is March after September?
answer:

question) Is March after September?
answer)

question] Is March after September?
answer]

question. Is March after September?
answer.

question} Is March after September?
answer}

question; Is March after September?
answer;

QUESTION: Is March after September?
ANSWER:

QUESTION) Is March after September?
ANSWER)

QUESTION] Is March after September?
ANSWER]

QUESTION. Is March after September?
ANSWER.

QUESTION} Is March after September?
ANSWER}

QUESTION; Is March after September?
ANSWER;

Q: Is September before March?
A:

Q) Is September before March?
A)

Q] Is September before March?
A]

Q. Is September before March?
A.

Q} Is September before March?
A}

Q; Is September before March?
A;

Question: Is September before March?
Answer:

Question) Is September before March?
Answer)

Question] Is September before March?
Answer]

Question. Is September before March?
Answer.

Question} Is September before March?
Answer}

Question; Is September before March?
Answer;

q: Is September before March?
a:

q) Is September before March?
a)

q] Is September before March?
a]

q. Is September before March?
a.

q} Is September before March?
a}

q; Is September before March?
a;

question: Is September before March?
answer:

question) Is September before March?
answer)

question] Is September before March?
answer]

question. Is September before March?
answer.

question} Is September before March?
answer}

question; Is September before March?
answer;

QUESTION: Is September before March?
ANSWER:

QUESTION) Is September before March?
ANSWER)

QUESTION] Is September before March?
ANSWER]

QUESTION. Is September before March?
ANSWER.

QUESTION} Is September before March?
ANSWER}

QUESTION; Is September before March?
ANSWER;

Q: Is September after March?
A:

Q) Is September after March?
A)

Q] Is September after March?
A]

Q. Is September after March?
A.

Q} Is September after March?
A}

Q; Is September after March?
A;

Question: Is September after March?
Answer:

Question) Is September after March?
Answer)

Question] Is September after March?
Answer]

Question. Is September after March?
Answer.

Question} Is September after March?
Answer}

Question; Is September after March?
Answer;

q: Is September after March?
a:

q) Is September after March?
a)

q] Is September after March?
a]

q. Is September after March?
a.

q} Is September after March?
a}

q; Is September after March?
a;

question: Is September after March?
answer:

question) Is September after March?
answer)

question] Is September after March?
answer]

question. Is September after March?
answer.

question} Is September after March?
answer}

question; Is September after March?
answer;

QUESTION: Is September after March?
ANSWER:

QUESTION) Is September after March?
ANSWER)

QUESTION] Is September after March?
ANSWER]

QUESTION. Is September after March?
ANSWER.

QUESTION} Is September after March?
ANSWER}

QUESTION; Is September after March?
ANSWER;

Q: Is April before May?
A:

Q) Is April before May?
A)

Q] Is April before May?
A]

Q. Is April before May?
A.

Q} Is April before May?
A}

Q; Is April before May?
A;

Question: Is April before May?
Answer:

Question) Is April before May?
Answer)

Question] Is April before May?
Answer]

Question. Is April before May?
Answer.

Question} Is April before May?
Answer}

Question; Is April before May?
Answer;

q: Is April before May?
a:

q) Is April before May?
a)

q] Is April before May?
a]

q. Is April before May?
a.

q} Is April before May?
a}

q; Is April before May?
a;

question: Is April before May?
answer:

question) Is April before May?
answer)

question] Is April before May?
answer]

question. Is April before May?
answer.

question} Is April before May?
answer}

question; Is April before May?
answer;

QUESTION: Is April before May?
ANSWER:

QUESTION) Is April before May?
ANSWER)

QUESTION] Is April before May?
ANSWER]

QUESTION. Is April before May?
ANSWER.

QUESTION} Is April before May?
ANSWER}

QUESTION; Is April before May?
ANSWER;

Q: Is April after May?
A:

Q) Is April after May?
A)

Q] Is April after May?
A]

Q. Is April after May?
A.

Q} Is April after May?
A}

Q; Is April after May?
A;

Question: Is April after May?
Answer:

Question) Is April after May?
Answer)

Question] Is April after May?
Answer]

Question. Is April after May?
Answer.

Question} Is April after May?
Answer}

Question; Is April after May?
Answer;

q: Is April after May?
a:

q) Is April after May?
a)

q] Is April after May?
a]

q. Is April after May?
a.

q} Is April after May?
a}

q; Is April after May?
a;

question: Is April after May?
answer:

question) Is April after May?
answer)

question] Is April after May?
answer]

question. Is April after May?
answer.

question} Is April after May?
answer}

question; Is April after May?
answer;

QUESTION: Is April after May?
ANSWER:

QUESTION) Is April after May?
ANSWER)

QUESTION] Is April after May?
ANSWER]

QUESTION. Is April after May?
ANSWER.

QUESTION} Is April after May?
ANSWER}

QUESTION; Is April after May?
ANSWER;

Q: Is May before April?
A:

Q) Is May before April?
A)

Q] Is May before April?
A]

Q. Is May before April?
A.

Q} Is May before April?
A}

Q; Is May before April?
A;

Question: Is May before April?
Answer:

Question) Is May before April?
Answer)

Question] Is May before April?
Answer]

Question. Is May before April?
Answer.

Question} Is May before April?
Answer}

Question; Is May before April?
Answer;

q: Is May before April?
a:

q) Is May before April?
a)

q] Is May before April?
a]

q. Is May before April?
a.

q} Is May before April?
a}

q; Is May before April?
a;

question: Is May before April?
answer:

question) Is May before April?
answer)

question] Is May before April?
answer]

question. Is May before April?
answer.

question} Is May before April?
answer}

question; Is May before April?
answer;

QUESTION: Is May before April?
ANSWER:

QUESTION) Is May before April?
ANSWER)

QUESTION] Is May before April?
ANSWER]

QUESTION. Is May before April?
ANSWER.

QUESTION} Is May before April?
ANSWER}

QUESTION; Is May before April?
ANSWER;

Q: Is May after April?
A:

Q) Is May after April?
A)

Q] Is May after April?
A]

Q. Is May after April?
A.

Q} Is May after April?
A}

Q; Is May after April?
A;

Question: Is May after April?
Answer:

Question) Is May after April?
Answer)

Question] Is May after April?
Answer]

Question. Is May after April?
Answer.

Question} Is May after April?
Answer}

Question; Is May after April?
Answer;

q: Is May after April?
a:

q) Is May after April?
a)

q] Is May after April?
a]

q. Is May after April?
a.

q} Is May after April?
a}

q; Is May after April?
a;

question: Is May after April?
answer:

question) Is May after April?
answer)

question] Is May after April?
answer]

question. Is May after April?
answer.

question} Is May after April?
answer}

question; Is May after April?
answer;

QUESTION: Is May after April?
ANSWER:

QUESTION) Is May after April?
ANSWER)

QUESTION] Is May after April?
ANSWER]

QUESTION. Is May after April?
ANSWER.

QUESTION} Is May after April?
ANSWER}

QUESTION; Is May after April?
ANSWER;

Q: Is April before June?
A:

Q) Is April before June?
A)

Q] Is April before June?
A]

Q. Is April before June?
A.

Q} Is April before June?
A}

Q; Is April before June?
A;

Question: Is April before June?
Answer:

Question) Is April before June?
Answer)

Question] Is April before June?
Answer]

Question. Is April before June?
Answer.

Question} Is April before June?
Answer}

Question; Is April before June?
Answer;

q: Is April before June?
a:

q) Is April before June?
a)

q] Is April before June?
a]

q. Is April before June?
a.

q} Is April before June?
a}

q; Is April before June?
a;

question: Is April before June?
answer:

question) Is April before June?
answer)

question] Is April before June?
answer]

question. Is April before June?
answer.

question} Is April before June?
answer}

question; Is April before June?
answer;

QUESTION: Is April before June?
ANSWER:

QUESTION) Is April before June?
ANSWER)

QUESTION] Is April before June?
ANSWER]

QUESTION. Is April before June?
ANSWER.

QUESTION} Is April before June?
ANSWER}

QUESTION; Is April before June?
ANSWER;

Q: Is April after June?
A:

Q) Is April after June?
A)

Q] Is April after June?
A]

Q. Is April after June?
A.

Q} Is April after June?
A}

Q; Is April after June?
A;

Question: Is April after June?
Answer:

Question) Is April after June?
Answer)

Question] Is April after June?
Answer]

Question. Is April after June?
Answer.

Question} Is April after June?
Answer}

Question; Is April after June?
Answer;

q: Is April after June?
a:

q) Is April after June?
a)

q] Is April after June?
a]

q. Is April after June?
a.

q} Is April after June?
a}

q; Is April after June?
a;

question: Is April after June?
answer:

question) Is April after June?
answer)

question] Is April after June?
answer]

question. Is April after June?
answer.

question} Is April after June?
answer}

question; Is April after June?
answer;

QUESTION: Is April after June?
ANSWER:

QUESTION) Is April after June?
ANSWER)

QUESTION] Is April after June?
ANSWER]

QUESTION. Is April after June?
ANSWER.

QUESTION} Is April after June?
ANSWER}

QUESTION; Is April after June?
ANSWER;

Q: Is June before April?
A:

Q) Is June before April?
A)

Q] Is June before April?
A]

Q. Is June before April?
A.

Q} Is June before April?
A}

Q; Is June before April?
A;

Question: Is June before April?
Answer:

Question) Is June before April?
Answer)

Question] Is June before April?
Answer]

Question. Is June before April?
Answer.

Question} Is June before April?
Answer}

Question; Is June before April?
Answer;

q: Is June before April?
a:

q) Is June before April?
a)

q] Is June before April?
a]

q. Is June before April?
a.

q} Is June before April?
a}

q; Is June before April?
a;

question: Is June before April?
answer:

question) Is June before April?
answer)

question] Is June before April?
answer]

question. Is June before April?
answer.

question} Is June before April?
answer}

question; Is June before April?
answer;

QUESTION: Is June before April?
ANSWER:

QUESTION) Is June before April?
ANSWER)

QUESTION] Is June before April?
ANSWER]

QUESTION. Is June before April?
ANSWER.

QUESTION} Is June before April?
ANSWER}

QUESTION; Is June before April?
ANSWER;

Q: Is June after April?
A:

Q) Is June after April?
A)

Q] Is June after April?
A]

Q. Is June after April?
A.

Q} Is June after April?
A}

Q; Is June after April?
A;

Question: Is June after April?
Answer:

Question) Is June after April?
Answer)

Question] Is June after April?
Answer]

Question. Is June after April?
Answer.

Question} Is June after April?
Answer}

Question; Is June after April?
Answer;

q: Is June after April?
a:

q) Is June after April?
a)

q] Is June after April?
a]

q. Is June after April?
a.

q} Is June after April?
a}

q; Is June after April?
a;

question: Is June after April?
answer:

question) Is June after April?
answer)

question] Is June after April?
answer]

question. Is June after April?
answer.

question} Is June after April?
answer}

question; Is June after April?
answer;

QUESTION: Is June after April?
ANSWER:

QUESTION) Is June after April?
ANSWER)

QUESTION] Is June after April?
ANSWER]

QUESTION. Is June after April?
ANSWER.

QUESTION} Is June after April?
ANSWER}

QUESTION; Is June after April?
ANSWER;

Q: Is April before July?
A:

Q) Is April before July?
A)

Q] Is April before July?
A]

Q. Is April before July?
A.

Q} Is April before July?
A}

Q; Is April before July?
A;

Question: Is April before July?
Answer:

Question) Is April before July?
Answer)

Question] Is April before July?
Answer]

Question. Is April before July?
Answer.

Question} Is April before July?
Answer}

Question; Is April before July?
Answer;

q: Is April before July?
a:

q) Is April before July?
a)

q] Is April before July?
a]

q. Is April before July?
a.

q} Is April before July?
a}

q; Is April before July?
a;

question: Is April before July?
answer:

question) Is April before July?
answer)

question] Is April before July?
answer]

question. Is April before July?
answer.

question} Is April before July?
answer}

question; Is April before July?
answer;

QUESTION: Is April before July?
ANSWER:

QUESTION) Is April before July?
ANSWER)

QUESTION] Is April before July?
ANSWER]

QUESTION. Is April before July?
ANSWER.

QUESTION} Is April before July?
ANSWER}

QUESTION; Is April before July?
ANSWER;

Q: Is April after July?
A:

Q) Is April after July?
A)

Q] Is April after July?
A]

Q. Is April after July?
A.

Q} Is April after July?
A}

Q; Is April after July?
A;

Question: Is April after July?
Answer:

Question) Is April after July?
Answer)

Question] Is April after July?
Answer]

Question. Is April after July?
Answer.

Question} Is April after July?
Answer}

Question; Is April after July?
Answer;

q: Is April after July?
a:

q) Is April after July?
a)

q] Is April after July?
a]

q. Is April after July?
a.

q} Is April after July?
a}

q; Is April after July?
a;

question: Is April after July?
answer:

question) Is April after July?
answer)

question] Is April after July?
answer]

question. Is April after July?
answer.

question} Is April after July?
answer}

question; Is April after July?
answer;

QUESTION: Is April after July?
ANSWER:

QUESTION) Is April after July?
ANSWER)

QUESTION] Is April after July?
ANSWER]

QUESTION. Is April after July?
ANSWER.

QUESTION} Is April after July?
ANSWER}

QUESTION; Is April after July?
ANSWER;

Q: Is July before April?
A:

Q) Is July before April?
A)

Q] Is July before April?
A]

Q. Is July before April?
A.

Q} Is July before April?
A}

Q; Is July before April?
A;

Question: Is July before April?
Answer:

Question) Is July before April?
Answer)

Question] Is July before April?
Answer]

Question. Is July before April?
Answer.

Question} Is July before April?
Answer}

Question; Is July before April?
Answer;

q: Is July before April?
a:

q) Is July before April?
a)

q] Is July before April?
a]

q. Is July before April?
a.

q} Is July before April?
a}

q; Is July before April?
a;

question: Is July before April?
answer:

question) Is July before April?
answer)

question] Is July before April?
answer]

question. Is July before April?
answer.

question} Is July before April?
answer}

question; Is July before April?
answer;

QUESTION: Is July before April?
ANSWER:

QUESTION) Is July before April?
ANSWER)

QUESTION] Is July before April?
ANSWER]

QUESTION. Is July before April?
ANSWER.

QUESTION} Is July before April?
ANSWER}

QUESTION; Is July before April?
ANSWER;

Q: Is July after April?
A:

Q) Is July after April?
A)

Q] Is July after April?
A]

Q. Is July after April?
A.

Q} Is July after April?
A}

Q; Is July after April?
A;

Question: Is July after April?
Answer:

Question) Is July after April?
Answer)

Question] Is July after April?
Answer]

Question. Is July after April?
Answer.

Question} Is July after April?
Answer}

Question; Is July after April?
Answer;

q: Is July after April?
a:

q) Is July after April?
a)

q] Is July after April?
a]

q. Is July after April?
a.

q} Is July after April?
a}

q; Is July after April?
a;

question: Is July after April?
answer:

question) Is July after April?
answer)

question] Is July after April?
answer]

question. Is July after April?
answer.

question} Is July after April?
answer}

question; Is July after April?
answer;

QUESTION: Is July after April?
ANSWER:

QUESTION) Is July after April?
ANSWER)

QUESTION] Is July after April?
ANSWER]

QUESTION. Is July after April?
ANSWER.

QUESTION} Is July after April?
ANSWER}

QUESTION; Is July after April?
ANSWER;

Q: Is April before August?
A:

Q) Is April before August?
A)

Q] Is April before August?
A]

Q. Is April before August?
A.

Q} Is April before August?
A}

Q; Is April before August?
A;

Question: Is April before August?
Answer:

Question) Is April before August?
Answer)

Question] Is April before August?
Answer]

Question. Is April before August?
Answer.

Question} Is April before August?
Answer}

Question; Is April before August?
Answer;

q: Is April before August?
a:

q) Is April before August?
a)

q] Is April before August?
a]

q. Is April before August?
a.

q} Is April before August?
a}

q; Is April before August?
a;

question: Is April before August?
answer:

question) Is April before August?
answer)

question] Is April before August?
answer]

question. Is April before August?
answer.

question} Is April before August?
answer}

question; Is April before August?
answer;

QUESTION: Is April before August?
ANSWER:

QUESTION) Is April before August?
ANSWER)

QUESTION] Is April before August?
ANSWER]

QUESTION. Is April before August?
ANSWER.

QUESTION} Is April before August?
ANSWER}

QUESTION; Is April before August?
ANSWER;

Q: Is April after August?
A:

Q) Is April after August?
A)

Q] Is April after August?
A]

Q. Is April after August?
A.

Q} Is April after August?
A}

Q; Is April after August?
A;

Question: Is April after August?
Answer:

Question) Is April after August?
Answer)

Question] Is April after August?
Answer]

Question. Is April after August?
Answer.

Question} Is April after August?
Answer}

Question; Is April after August?
Answer;

q: Is April after August?
a:

q) Is April after August?
a)

q] Is April after August?
a]

q. Is April after August?
a.

q} Is April after August?
a}

q; Is April after August?
a;

question: Is April after August?
answer:

question) Is April after August?
answer)

question] Is April after August?
answer]

question. Is April after August?
answer.

question} Is April after August?
answer}

question; Is April after August?
answer;

QUESTION: Is April after August?
ANSWER:

QUESTION) Is April after August?
ANSWER)

QUESTION] Is April after August?
ANSWER]

QUESTION. Is April after August?
ANSWER.

QUESTION} Is April after August?
ANSWER}

QUESTION; Is April after August?
ANSWER;

Q: Is August before April?
A:

Q) Is August before April?
A)

Q] Is August before April?
A]

Q. Is August before April?
A.

Q} Is August before April?
A}

Q; Is August before April?
A;

Question: Is August before April?
Answer:

Question) Is August before April?
Answer)

Question] Is August before April?
Answer]

Question. Is August before April?
Answer.

Question} Is August before April?
Answer}

Question; Is August before April?
Answer;

q: Is August before April?
a:

q) Is August before April?
a)

q] Is August before April?
a]

q. Is August before April?
a.

q} Is August before April?
a}

q; Is August before April?
a;

question: Is August before April?
answer:

question) Is August before April?
answer)

question] Is August before April?
answer]

question. Is August before April?
answer.

question} Is August before April?
answer}

question; Is August before April?
answer;

QUESTION: Is August before April?
ANSWER:

QUESTION) Is August before April?
ANSWER)

QUESTION] Is August before April?
ANSWER]

QUESTION. Is August before April?
ANSWER.

QUESTION} Is August before April?
ANSWER}

QUESTION; Is August before April?
ANSWER;

Q: Is August after April?
A:

Q) Is August after April?
A)

Q] Is August after April?
A]

Q. Is August after April?
A.

Q} Is August after April?
A}

Q; Is August after April?
A;

Question: Is August after April?
Answer:

Question) Is August after April?
Answer)

Question] Is August after April?
Answer]

Question. Is August after April?
Answer.

Question} Is August after April?
Answer}

Question; Is August after April?
Answer;

q: Is August after April?
a:

q) Is August after April?
a)

q] Is August after April?
a]

q. Is August after April?
a.

q} Is August after April?
a}

q; Is August after April?
a;

question: Is August after April?
answer:

question) Is August after April?
answer)

question] Is August after April?
answer]

question. Is August after April?
answer.

question} Is August after April?
answer}

question; Is August after April?
answer;

QUESTION: Is August after April?
ANSWER:

QUESTION) Is August after April?
ANSWER)

QUESTION] Is August after April?
ANSWER]

QUESTION. Is August after April?
ANSWER.

QUESTION} Is August after April?
ANSWER}

QUESTION; Is August after April?
ANSWER;

Q: Is April before September?
A:

Q) Is April before September?
A)

Q] Is April before September?
A]

Q. Is April before September?
A.

Q} Is April before September?
A}

Q; Is April before September?
A;

Question: Is April before September?
Answer:

Question) Is April before September?
Answer)

Question] Is April before September?
Answer]

Question. Is April before September?
Answer.

Question} Is April before September?
Answer}

Question; Is April before September?
Answer;

q: Is April before September?
a:

q) Is April before September?
a)

q] Is April before September?
a]

q. Is April before September?
a.

q} Is April before September?
a}

q; Is April before September?
a;

question: Is April before September?
answer:

question) Is April before September?
answer)

question] Is April before September?
answer]

question. Is April before September?
answer.

question} Is April before September?
answer}

question; Is April before September?
answer;

QUESTION: Is April before September?
ANSWER:

QUESTION) Is April before September?
ANSWER)

QUESTION] Is April before September?
ANSWER]

QUESTION. Is April before September?
ANSWER.

QUESTION} Is April before September?
ANSWER}

QUESTION; Is April before September?
ANSWER;

Q: Is April after September?
A:

Q) Is April after September?
A)

Q] Is April after September?
A]

Q. Is April after September?
A.

Q} Is April after September?
A}

Q; Is April after September?
A;

Question: Is April after September?
Answer:

Question) Is April after September?
Answer)

Question] Is April after September?
Answer]

Question. Is April after September?
Answer.

Question} Is April after September?
Answer}

Question; Is April after September?
Answer;

q: Is April after September?
a:

q) Is April after September?
a)

q] Is April after September?
a]

q. Is April after September?
a.

q} Is April after September?
a}

q; Is April after September?
a;

question: Is April after September?
answer:

question) Is April after September?
answer)

question] Is April after September?
answer]

question. Is April after September?
answer.

question} Is April after September?
answer}

question; Is April after September?
answer;

QUESTION: Is April after September?
ANSWER:

QUESTION) Is April after September?
ANSWER)

QUESTION] Is April after September?
ANSWER]

QUESTION. Is April after September?
ANSWER.

QUESTION} Is April after September?
ANSWER}

QUESTION; Is April after September?
ANSWER;

Q: Is September before April?
A:

Q) Is September before April?
A)

Q] Is September before April?
A]

Q. Is September before April?
A.

Q} Is September before April?
A}

Q; Is September before April?
A;

Question: Is September before April?
Answer:

Question) Is September before April?
Answer)

Question] Is September before April?
Answer]

Question. Is September before April?
Answer.

Question} Is September before April?
Answer}

Question; Is September before April?
Answer;

q: Is September before April?
a:

q) Is September before April?
a)

q] Is September before April?
a]

q. Is September before April?
a.

q} Is September before April?
a}

q; Is September before April?
a;

question: Is September before April?
answer:

question) Is September before April?
answer)

question] Is September before April?
answer]

question. Is September before April?
answer.

question} Is September before April?
answer}

question; Is September before April?
answer;

QUESTION: Is September before April?
ANSWER:

QUESTION) Is September before April?
ANSWER)

QUESTION] Is September before April?
ANSWER]

QUESTION. Is September before April?
ANSWER.

QUESTION} Is September before April?
ANSWER}

QUESTION; Is September before April?
ANSWER;

Q: Is September after April?
A:

Q) Is September after April?
A)

Q] Is September after April?
A]

Q. Is September after April?
A.

Q} Is September after April?
A}

Q; Is September after April?
A;

Question: Is September after April?
Answer:

Question) Is September after April?
Answer)

Question] Is September after April?
Answer]

Question. Is September after April?
Answer.

Question} Is September after April?
Answer}

Question; Is September after April?
Answer;

q: Is September after April?
a:

q) Is September after April?
a)

q] Is September after April?
a]

q. Is September after April?
a.

q} Is September after April?
a}

q; Is September after April?
a;

question: Is September after April?
answer:

question) Is September after April?
answer)

question] Is September after April?
answer]

question. Is September after April?
answer.

question} Is September after April?
answer}

question; Is September after April?
answer;

QUESTION: Is September after April?
ANSWER:

QUESTION) Is September after April?
ANSWER)

QUESTION] Is September after April?
ANSWER]

QUESTION. Is September after April?
ANSWER.

QUESTION} Is September after April?
ANSWER}

QUESTION; Is September after April?
ANSWER;

Q: Is May before June?
A:

Q) Is May before June?
A)

Q] Is May before June?
A]

Q. Is May before June?
A.

Q} Is May before June?
A}

Q; Is May before June?
A;

Question: Is May before June?
Answer:

Question) Is May before June?
Answer)

Question] Is May before June?
Answer]

Question. Is May before June?
Answer.

Question} Is May before June?
Answer}

Question; Is May before June?
Answer;

q: Is May before June?
a:

q) Is May before June?
a)

q] Is May before June?
a]

q. Is May before June?
a.

q} Is May before June?
a}

q; Is May before June?
a;

question: Is May before June?
answer:

question) Is May before June?
answer)

question] Is May before June?
answer]

question. Is May before June?
answer.

question} Is May before June?
answer}

question; Is May before June?
answer;

QUESTION: Is May before June?
ANSWER:

QUESTION) Is May before June?
ANSWER)

QUESTION] Is May before June?
ANSWER]

QUESTION. Is May before June?
ANSWER.

QUESTION} Is May before June?
ANSWER}

QUESTION; Is May before June?
ANSWER;

Q: Is May after June?
A:

Q) Is May after June?
A)

Q] Is May after June?
A]

Q. Is May after June?
A.

Q} Is May after June?
A}

Q; Is May after June?
A;

Question: Is May after June?
Answer:

Question) Is May after June?
Answer)

Question] Is May after June?
Answer]

Question. Is May after June?
Answer.

Question} Is May after June?
Answer}

Question; Is May after June?
Answer;

q: Is May after June?
a:

q) Is May after June?
a)

q] Is May after June?
a]

q. Is May after June?
a.

q} Is May after June?
a}

q; Is May after June?
a;

question: Is May after June?
answer:

question) Is May after June?
answer)

question] Is May after June?
answer]

question. Is May after June?
answer.

question} Is May after June?
answer}

question; Is May after June?
answer;

QUESTION: Is May after June?
ANSWER:

QUESTION) Is May after June?
ANSWER)

QUESTION] Is May after June?
ANSWER]

QUESTION. Is May after June?
ANSWER.

QUESTION} Is May after June?
ANSWER}

QUESTION; Is May after June?
ANSWER;

Q: Is June before May?
A:

Q) Is June before May?
A)

Q] Is June before May?
A]

Q. Is June before May?
A.

Q} Is June before May?
A}

Q; Is June before May?
A;

Question: Is June before May?
Answer:

Question) Is June before May?
Answer)

Question] Is June before May?
Answer]

Question. Is June before May?
Answer.

Question} Is June before May?
Answer}

Question; Is June before May?
Answer;

q: Is June before May?
a:

q) Is June before May?
a)

q] Is June before May?
a]

q. Is June before May?
a.

q} Is June before May?
a}

q; Is June before May?
a;

question: Is June before May?
answer:

question) Is June before May?
answer)

question] Is June before May?
answer]

question. Is June before May?
answer.

question} Is June before May?
answer}

question; Is June before May?
answer;

QUESTION: Is June before May?
ANSWER:

QUESTION) Is June before May?
ANSWER)

QUESTION] Is June before May?
ANSWER]

QUESTION. Is June before May?
ANSWER.

QUESTION} Is June before May?
ANSWER}

QUESTION; Is June before May?
ANSWER;

Q: Is June after May?
A:

Q) Is June after May?
A)

Q] Is June after May?
A]

Q. Is June after May?
A.

Q} Is June after May?
A}

Q; Is June after May?
A;

Question: Is June after May?
Answer:

Question) Is June after May?
Answer)

Question] Is June after May?
Answer]

Question. Is June after May?
Answer.

Question} Is June after May?
Answer}

Question; Is June after May?
Answer;

q: Is June after May?
a:

q) Is June after May?
a)

q] Is June after May?
a]

q. Is June after May?
a.

q} Is June after May?
a}

q; Is June after May?
a;

question: Is June after May?
answer:

question) Is June after May?
answer)

question] Is June after May?
answer]

question. Is June after May?
answer.

question} Is June after May?
answer}

question; Is June after May?
answer;

QUESTION: Is June after May?
ANSWER:

QUESTION) Is June after May?
ANSWER)

QUESTION] Is June after May?
ANSWER]

QUESTION. Is June after May?
ANSWER.

QUESTION} Is June after May?
ANSWER}

QUESTION; Is June after May?
ANSWER;

Q: Is May before July?
A:

Q) Is May before July?
A)

Q] Is May before July?
A]

Q. Is May before July?
A.

Q} Is May before July?
A}

Q; Is May before July?
A;

Question: Is May before July?
Answer:

Question) Is May before July?
Answer)

Question] Is May before July?
Answer]

Question. Is May before July?
Answer.

Question} Is May before July?
Answer}

Question; Is May before July?
Answer;

q: Is May before July?
a:

q) Is May before July?
a)

q] Is May before July?
a]

q. Is May before July?
a.

q} Is May before July?
a}

q; Is May before July?
a;

question: Is May before July?
answer:

question) Is May before July?
answer)

question] Is May before July?
answer]

question. Is May before July?
answer.

question} Is May before July?
answer}

question; Is May before July?
answer;

QUESTION: Is May before July?
ANSWER:

QUESTION) Is May before July?
ANSWER)

QUESTION] Is May before July?
ANSWER]

QUESTION. Is May before July?
ANSWER.

QUESTION} Is May before July?
ANSWER}

QUESTION; Is May before July?
ANSWER;

Q: Is May after July?
A:

Q) Is May after July?
A)

Q] Is May after July?
A]

Q. Is May after July?
A.

Q} Is May after July?
A}

Q; Is May after July?
A;

Question: Is May after July?
Answer:

Question) Is May after July?
Answer)

Question] Is May after July?
Answer]

Question. Is May after July?
Answer.

Question} Is May after July?
Answer}

Question; Is May after July?
Answer;

q: Is May after July?
a:

q) Is May after July?
a)

q] Is May after July?
a]

q. Is May after July?
a.

q} Is May after July?
a}

q; Is May after July?
a;

question: Is May after July?
answer:

question) Is May after July?
answer)

question] Is May after July?
answer]

question. Is May after July?
answer.

question} Is May after July?
answer}

question; Is May after July?
answer;

QUESTION: Is May after July?
ANSWER:

QUESTION) Is May after July?
ANSWER)

QUESTION] Is May after July?
ANSWER]

QUESTION. Is May after July?
ANSWER.

QUESTION} Is May after July?
ANSWER}

QUESTION; Is May after July?
ANSWER;

Q: Is July before May?
A:

Q) Is July before May?
A)

Q] Is July before May?
A]

Q. Is July before May?
A.

Q} Is July before May?
A}

Q; Is July before May?
A;

Question: Is July before May?
Answer:

Question) Is July before May?
Answer)

Question] Is July before May?
Answer]

Question. Is July before May?
Answer.

Question} Is July before May?
Answer}

Question; Is July before May?
Answer;

q: Is July before May?
a:

q) Is July before May?
a)

q] Is July before May?
a]

q. Is July before May?
a.

q} Is July before May?
a}

q; Is July before May?
a;

question: Is July before May?
answer:

question) Is July before May?
answer)

question] Is July before May?
answer]

question. Is July before May?
answer.

question} Is July before May?
answer}

question; Is July before May?
answer;

QUESTION: Is July before May?
ANSWER:

QUESTION) Is July before May?
ANSWER)

QUESTION] Is July before May?
ANSWER]

QUESTION. Is July before May?
ANSWER.

QUESTION} Is July before May?
ANSWER}

QUESTION; Is July before May?
ANSWER;

Q: Is July after May?
A:

Q) Is July after May?
A)

Q] Is July after May?
A]

Q. Is July after May?
A.

Q} Is July after May?
A}

Q; Is July after May?
A;

Question: Is July after May?
Answer:

Question) Is July after May?
Answer)

Question] Is July after May?
Answer]

Question. Is July after May?
Answer.

Question} Is July after May?
Answer}

Question; Is July after May?
Answer;

q: Is July after May?
a:

q) Is July after May?
a)

q] Is July after May?
a]

q. Is July after May?
a.

q} Is July after May?
a}

q; Is July after May?
a;

question: Is July after May?
answer:

question) Is July after May?
answer)

question] Is July after May?
answer]

question. Is July after May?
answer.

question} Is July after May?
answer}

question; Is July after May?
answer;

QUESTION: Is July after May?
ANSWER:

QUESTION) Is July after May?
ANSWER)

QUESTION] Is July after May?
ANSWER]

QUESTION. Is July after May?
ANSWER.

QUESTION} Is July after May?
ANSWER}

QUESTION; Is July after May?
ANSWER;

Q: Is May before August?
A:

Q) Is May before August?
A)

Q] Is May before August?
A]

Q. Is May before August?
A.

Q} Is May before August?
A}

Q; Is May before August?
A;

Question: Is May before August?
Answer:

Question) Is May before August?
Answer)

Question] Is May before August?
Answer]

Question. Is May before August?
Answer.

Question} Is May before August?
Answer}

Question; Is May before August?
Answer;

q: Is May before August?
a:

q) Is May before August?
a)

q] Is May before August?
a]

q. Is May before August?
a.

q} Is May before August?
a}

q; Is May before August?
a;

question: Is May before August?
answer:

question) Is May before August?
answer)

question] Is May before August?
answer]

question. Is May before August?
answer.

question} Is May before August?
answer}

question; Is May before August?
answer;

QUESTION: Is May before August?
ANSWER:

QUESTION) Is May before August?
ANSWER)

QUESTION] Is May before August?
ANSWER]

QUESTION. Is May before August?
ANSWER.

QUESTION} Is May before August?
ANSWER}

QUESTION; Is May before August?
ANSWER;

Q: Is May after August?
A:

Q) Is May after August?
A)

Q] Is May after August?
A]

Q. Is May after August?
A.

Q} Is May after August?
A}

Q; Is May after August?
A;

Question: Is May after August?
Answer:

Question) Is May after August?
Answer)

Question] Is May after August?
Answer]

Question. Is May after August?
Answer.

Question} Is May after August?
Answer}

Question; Is May after August?
Answer;

q: Is May after August?
a:

q) Is May after August?
a)

q] Is May after August?
a]

q. Is May after August?
a.

q} Is May after August?
a}

q; Is May after August?
a;

question: Is May after August?
answer:

question) Is May after August?
answer)

question] Is May after August?
answer]

question. Is May after August?
answer.

question} Is May after August?
answer}

question; Is May after August?
answer;

QUESTION: Is May after August?
ANSWER:

QUESTION) Is May after August?
ANSWER)

QUESTION] Is May after August?
ANSWER]

QUESTION. Is May after August?
ANSWER.

QUESTION} Is May after August?
ANSWER}

QUESTION; Is May after August?
ANSWER;

Q: Is August before May?
A:

Q) Is August before May?
A)

Q] Is August before May?
A]

Q. Is August before May?
A.

Q} Is August before May?
A}

Q; Is August before May?
A;

Question: Is August before May?
Answer:

Question) Is August before May?
Answer)

Question] Is August before May?
Answer]

Question. Is August before May?
Answer.

Question} Is August before May?
Answer}

Question; Is August before May?
Answer;

q: Is August before May?
a:

q) Is August before May?
a)

q] Is August before May?
a]

q. Is August before May?
a.

q} Is August before May?
a}

q; Is August before May?
a;

question: Is August before May?
answer:

question) Is August before May?
answer)

question] Is August before May?
answer]

question. Is August before May?
answer.

question} Is August before May?
answer}

question; Is August before May?
answer;

QUESTION: Is August before May?
ANSWER:

QUESTION) Is August before May?
ANSWER)

QUESTION] Is August before May?
ANSWER]

QUESTION. Is August before May?
ANSWER.

QUESTION} Is August before May?
ANSWER}

QUESTION; Is August before May?
ANSWER;

Q: Is August after May?
A:

Q) Is August after May?
A)

Q] Is August after May?
A]

Q. Is August after May?
A.

Q} Is August after May?
A}

Q; Is August after May?
A;

Question: Is August after May?
Answer:

Question) Is August after May?
Answer)

Question] Is August after May?
Answer]

Question. Is August after May?
Answer.

Question} Is August after May?
Answer}

Question; Is August after May?
Answer;

q: Is August after May?
a:

q) Is August after May?
a)

q] Is August after May?
a]

q. Is August after May?
a.

q} Is August after May?
a}

q; Is August after May?
a;

question: Is August after May?
answer:

question) Is August after May?
answer)

question] Is August after May?
answer]

question. Is August after May?
answer.

question} Is August after May?
answer}

question; Is August after May?
answer;

QUESTION: Is August after May?
ANSWER:

QUESTION) Is August after May?
ANSWER)

QUESTION] Is August after May?
ANSWER]

QUESTION. Is August after May?
ANSWER.

QUESTION} Is August after May?
ANSWER}

QUESTION; Is August after May?
ANSWER;

Q: Is May before September?
A:

Q) Is May before September?
A)

Q] Is May before September?
A]

Q. Is May before September?
A.

Q} Is May before September?
A}

Q; Is May before September?
A;

Question: Is May before September?
Answer:

Question) Is May before September?
Answer)

Question] Is May before September?
Answer]

Question. Is May before September?
Answer.

Question} Is May before September?
Answer}

Question; Is May before September?
Answer;

q: Is May before September?
a:

q) Is May before September?
a)

q] Is May before September?
a]

q. Is May before September?
a.

q} Is May before September?
a}

q; Is May before September?
a;

question: Is May before September?
answer:

question) Is May before September?
answer)

question] Is May before September?
answer]

question. Is May before September?
answer.

question} Is May before September?
answer}

question; Is May before September?
answer;

QUESTION: Is May before September?
ANSWER:

QUESTION) Is May before September?
ANSWER)

QUESTION] Is May before September?
ANSWER]

QUESTION. Is May before September?
ANSWER.

QUESTION} Is May before September?
ANSWER}

QUESTION; Is May before September?
ANSWER;

Q: Is May after September?
A:

Q) Is May after September?
A)

Q] Is May after September?
A]

Q. Is May after September?
A.

Q} Is May after September?
A}

Q; Is May after September?
A;

Question: Is May after September?
Answer:

Question) Is May after September?
Answer)

Question] Is May after September?
Answer]

Question. Is May after September?
Answer.

Question} Is May after September?
Answer}

Question; Is May after September?
Answer;

q: Is May after September?
a:

q) Is May after September?
a)

q] Is May after September?
a]

q. Is May after September?
a.

q} Is May after September?
a}

q; Is May after September?
a;

question: Is May after September?
answer:

question) Is May after September?
answer)

question] Is May after September?
answer]

question. Is May after September?
answer.

question} Is May after September?
answer}

question; Is May after September?
answer;

QUESTION: Is May after September?
ANSWER:

QUESTION) Is May after September?
ANSWER)

QUESTION] Is May after September?
ANSWER]

QUESTION. Is May after September?
ANSWER.

QUESTION} Is May after September?
ANSWER}

QUESTION; Is May after September?
ANSWER;

Q: Is September before May?
A:

Q) Is September before May?
A)

Q] Is September before May?
A]

Q. Is September before May?
A.

Q} Is September before May?
A}

Q; Is September before May?
A;

Question: Is September before May?
Answer:

Question) Is September before May?
Answer)

Question] Is September before May?
Answer]

Question. Is September before May?
Answer.

Question} Is September before May?
Answer}

Question; Is September before May?
Answer;

q: Is September before May?
a:

q) Is September before May?
a)

q] Is September before May?
a]

q. Is September before May?
a.

q} Is September before May?
a}

q; Is September before May?
a;

question: Is September before May?
answer:

question) Is September before May?
answer)

question] Is September before May?
answer]

question. Is September before May?
answer.

question} Is September before May?
answer}

question; Is September before May?
answer;

QUESTION: Is September before May?
ANSWER:

QUESTION) Is September before May?
ANSWER)

QUESTION] Is September before May?
ANSWER]

QUESTION. Is September before May?
ANSWER.

QUESTION} Is September before May?
ANSWER}

QUESTION; Is September before May?
ANSWER;

Q: Is September after May?
A:

Q) Is September after May?
A)

Q] Is September after May?
A]

Q. Is September after May?
A.

Q} Is September after May?
A}

Q; Is September after May?
A;

Question: Is September after May?
Answer:

Question) Is September after May?
Answer)

Question] Is September after May?
Answer]

Question. Is September after May?
Answer.

Question} Is September after May?
Answer}

Question; Is September after May?
Answer;

q: Is September after May?
a:

q) Is September after May?
a)

q] Is September after May?
a]

q. Is September after May?
a.

q} Is September after May?
a}

q; Is September after May?
a;

question: Is September after May?
answer:

question) Is September after May?
answer)

question] Is September after May?
answer]

question. Is September after May?
answer.

question} Is September after May?
answer}

question; Is September after May?
answer;

QUESTION: Is September after May?
ANSWER:

QUESTION) Is September after May?
ANSWER)

QUESTION] Is September after May?
ANSWER]

QUESTION. Is September after May?
ANSWER.

QUESTION} Is September after May?
ANSWER}

QUESTION; Is September after May?
ANSWER;

Q: Is June before July?
A:

Q) Is June before July?
A)

Q] Is June before July?
A]

Q. Is June before July?
A.

Q} Is June before July?
A}

Q; Is June before July?
A;

Question: Is June before July?
Answer:

Question) Is June before July?
Answer)

Question] Is June before July?
Answer]

Question. Is June before July?
Answer.

Question} Is June before July?
Answer}

Question; Is June before July?
Answer;

q: Is June before July?
a:

q) Is June before July?
a)

q] Is June before July?
a]

q. Is June before July?
a.

q} Is June before July?
a}

q; Is June before July?
a;

question: Is June before July?
answer:

question) Is June before July?
answer)

question] Is June before July?
answer]

question. Is June before July?
answer.

question} Is June before July?
answer}

question; Is June before July?
answer;

QUESTION: Is June before July?
ANSWER:

QUESTION) Is June before July?
ANSWER)

QUESTION] Is June before July?
ANSWER]

QUESTION. Is June before July?
ANSWER.

QUESTION} Is June before July?
ANSWER}

QUESTION; Is June before July?
ANSWER;

Q: Is June after July?
A:

Q) Is June after July?
A)

Q] Is June after July?
A]

Q. Is June after July?
A.

Q} Is June after July?
A}

Q; Is June after July?
A;

Question: Is June after July?
Answer:

Question) Is June after July?
Answer)

Question] Is June after July?
Answer]

Question. Is June after July?
Answer.

Question} Is June after July?
Answer}

Question; Is June after July?
Answer;

q: Is June after July?
a:

q) Is June after July?
a)

q] Is June after July?
a]

q. Is June after July?
a.

q} Is June after July?
a}

q; Is June after July?
a;

question: Is June after July?
answer:

question) Is June after July?
answer)

question] Is June after July?
answer]

question. Is June after July?
answer.

question} Is June after July?
answer}

question; Is June after July?
answer;

QUESTION: Is June after July?
ANSWER:

QUESTION) Is June after July?
ANSWER)

QUESTION] Is June after July?
ANSWER]

QUESTION. Is June after July?
ANSWER.

QUESTION} Is June after July?
ANSWER}

QUESTION; Is June after July?
ANSWER;

Q: Is July before June?
A:

Q) Is July before June?
A)

Q] Is July before June?
A]

Q. Is July before June?
A.

Q} Is July before June?
A}

Q; Is July before June?
A;

Question: Is July before June?
Answer:

Question) Is July before June?
Answer)

Question] Is July before June?
Answer]

Question. Is July before June?
Answer.

Question} Is July before June?
Answer}

Question; Is July before June?
Answer;

q: Is July before June?
a:

q) Is July before June?
a)

q] Is July before June?
a]

q. Is July before June?
a.

q} Is July before June?
a}

q; Is July before June?
a;

question: Is July before June?
answer:

question) Is July before June?
answer)

question] Is July before June?
answer]

question. Is July before June?
answer.

question} Is July before June?
answer}

question; Is July before June?
answer;

QUESTION: Is July before June?
ANSWER:

QUESTION) Is July before June?
ANSWER)

QUESTION] Is July before June?
ANSWER]

QUESTION. Is July before June?
ANSWER.

QUESTION} Is July before June?
ANSWER}

QUESTION; Is July before June?
ANSWER;

Q: Is July after June?
A:

Q) Is July after June?
A)

Q] Is July after June?
A]

Q. Is July after June?
A.

Q} Is July after June?
A}

Q; Is July after June?
A;

Question: Is July after June?
Answer:

Question) Is July after June?
Answer)

Question] Is July after June?
Answer]

Question. Is July after June?
Answer.

Question} Is July after June?
Answer}

Question; Is July after June?
Answer;

q: Is July after June?
a:

q) Is July after June?
a)

q] Is July after June?
a]

q. Is July after June?
a.

q} Is July after June?
a}

q; Is July after June?
a;

question: Is July after June?
answer:

question) Is July after June?
answer)

question] Is July after June?
answer]

question. Is July after June?
answer.

question} Is July after June?
answer}

question; Is July after June?
answer;

QUESTION: Is July after June?
ANSWER:

QUESTION) Is July after June?
ANSWER)

QUESTION] Is July after June?
ANSWER]

QUESTION. Is July after June?
ANSWER.

QUESTION} Is July after June?
ANSWER}

QUESTION; Is July after June?
ANSWER;

Q: Is June before August?
A:

Q) Is June before August?
A)

Q] Is June before August?
A]

Q. Is June before August?
A.

Q} Is June before August?
A}

Q; Is June before August?
A;

Question: Is June before August?
Answer:

Question) Is June before August?
Answer)

Question] Is June before August?
Answer]

Question. Is June before August?
Answer.

Question} Is June before August?
Answer}

Question; Is June before August?
Answer;

q: Is June before August?
a:

q) Is June before August?
a)

q] Is June before August?
a]

q. Is June before August?
a.

q} Is June before August?
a}

q; Is June before August?
a;

question: Is June before August?
answer:

question) Is June before August?
answer)

question] Is June before August?
answer]

question. Is June before August?
answer.

question} Is June before August?
answer}

question; Is June before August?
answer;

QUESTION: Is June before August?
ANSWER:

QUESTION) Is June before August?
ANSWER)

QUESTION] Is June before August?
ANSWER]

QUESTION. Is June before August?
ANSWER.

QUESTION} Is June before August?
ANSWER}

QUESTION; Is June before August?
ANSWER;

Q: Is June after August?
A:

Q) Is June after August?
A)

Q] Is June after August?
A]

Q. Is June after August?
A.

Q} Is June after August?
A}

Q; Is June after August?
A;

Question: Is June after August?
Answer:

Question) Is June after August?
Answer)

Question] Is June after August?
Answer]

Question. Is June after August?
Answer.

Question} Is June after August?
Answer}

Question; Is June after August?
Answer;

q: Is June after August?
a:

q) Is June after August?
a)

q] Is June after August?
a]

q. Is June after August?
a.

q} Is June after August?
a}

q; Is June after August?
a;

question: Is June after August?
answer:

question) Is June after August?
answer)

question] Is June after August?
answer]

question. Is June after August?
answer.

question} Is June after August?
answer}

question; Is June after August?
answer;

QUESTION: Is June after August?
ANSWER:

QUESTION) Is June after August?
ANSWER)

QUESTION] Is June after August?
ANSWER]

QUESTION. Is June after August?
ANSWER.

QUESTION} Is June after August?
ANSWER}

QUESTION; Is June after August?
ANSWER;

Q: Is August before June?
A:

Q) Is August before June?
A)

Q] Is August before June?
A]

Q. Is August before June?
A.

Q} Is August before June?
A}

Q; Is August before June?
A;

Question: Is August before June?
Answer:

Question) Is August before June?
Answer)

Question] Is August before June?
Answer]

Question. Is August before June?
Answer.

Question} Is August before June?
Answer}

Question; Is August before June?
Answer;

q: Is August before June?
a:

q) Is August before June?
a)

q] Is August before June?
a]

q. Is August before June?
a.

q} Is August before June?
a}

q; Is August before June?
a;

question: Is August before June?
answer:

question) Is August before June?
answer)

question] Is August before June?
answer]

question. Is August before June?
answer.

question} Is August before June?
answer}

question; Is August before June?
answer;

QUESTION: Is August before June?
ANSWER:

QUESTION) Is August before June?
ANSWER)

QUESTION] Is August before June?
ANSWER]

QUESTION. Is August before June?
ANSWER.

QUESTION} Is August before June?
ANSWER}

QUESTION; Is August before June?
ANSWER;

Q: Is August after June?
A:

Q) Is August after June?
A)

Q] Is August after June?
A]

Q. Is August after June?
A.

Q} Is August after June?
A}

Q; Is August after June?
A;

Question: Is August after June?
Answer:

Question) Is August after June?
Answer)

Question] Is August after June?
Answer]

Question. Is August after June?
Answer.

Question} Is August after June?
Answer}

Question; Is August after June?
Answer;

q: Is August after June?
a:

q) Is August after June?
a)

q] Is August after June?
a]

q. Is August after June?
a.

q} Is August after June?
a}

q; Is August after June?
a;

question: Is August after June?
answer:

question) Is August after June?
answer)

question] Is August after June?
answer]

question. Is August after June?
answer.

question} Is August after June?
answer}

question; Is August after June?
answer;

QUESTION: Is August after June?
ANSWER:

QUESTION) Is August after June?
ANSWER)

QUESTION] Is August after June?
ANSWER]

QUESTION. Is August after June?
ANSWER.

QUESTION} Is August after June?
ANSWER}

QUESTION; Is August after June?
ANSWER;

Q: Is June before September?
A:

Q) Is June before September?
A)

Q] Is June before September?
A]

Q. Is June before September?
A.

Q} Is June before September?
A}

Q; Is June before September?
A;

Question: Is June before September?
Answer:

Question) Is June before September?
Answer)

Question] Is June before September?
Answer]

Question. Is June before September?
Answer.

Question} Is June before September?
Answer}

Question; Is June before September?
Answer;

q: Is June before September?
a:

q) Is June before September?
a)

q] Is June before September?
a]

q. Is June before September?
a.

q} Is June before September?
a}

q; Is June before September?
a;

question: Is June before September?
answer:

question) Is June before September?
answer)

question] Is June before September?
answer]

question. Is June before September?
answer.

question} Is June before September?
answer}

question; Is June before September?
answer;

QUESTION: Is June before September?
ANSWER:

QUESTION) Is June before September?
ANSWER)

QUESTION] Is June before September?
ANSWER]

QUESTION. Is June before September?
ANSWER.

QUESTION} Is June before September?
ANSWER}

QUESTION; Is June before September?
ANSWER;

Q: Is June after September?
A:

Q) Is June after September?
A)

Q] Is June after September?
A]

Q. Is June after September?
A.

Q} Is June after September?
A}

Q; Is June after September?
A;

Question: Is June after September?
Answer:

Question) Is June after September?
Answer)

Question] Is June after September?
Answer]

Question. Is June after September?
Answer.

Question} Is June after September?
Answer}

Question; Is June after September?
Answer;

q: Is June after September?
a:

q) Is June after September?
a)

q] Is June after September?
a]

q. Is June after September?
a.

q} Is June after September?
a}

q; Is June after September?
a;

question: Is June after September?
answer:

question) Is June after September?
answer)

question] Is June after September?
answer]

question. Is June after September?
answer.

question} Is June after September?
answer}

question; Is June after September?
answer;

QUESTION: Is June after September?
ANSWER:

QUESTION) Is June after September?
ANSWER)

QUESTION] Is June after September?
ANSWER]

QUESTION. Is June after September?
ANSWER.

QUESTION} Is June after September?
ANSWER}

QUESTION; Is June after September?
ANSWER;

Q: Is September before June?
A:

Q) Is September before June?
A)

Q] Is September before June?
A]

Q. Is September before June?
A.

Q} Is September before June?
A}

Q; Is September before June?
A;

Question: Is September before June?
Answer:

Question) Is September before June?
Answer)

Question] Is September before June?
Answer]

Question. Is September before June?
Answer.

Question} Is September before June?
Answer}

Question; Is September before June?
Answer;

q: Is September before June?
a:

q) Is September before June?
a)

q] Is September before June?
a]

q. Is September before June?
a.

q} Is September before June?
a}

q; Is September before June?
a;

question: Is September before June?
answer:

question) Is September before June?
answer)

question] Is September before June?
answer]

question. Is September before June?
answer.

question} Is September before June?
answer}

question; Is September before June?
answer;

QUESTION: Is September before June?
ANSWER:

QUESTION) Is September before June?
ANSWER)

QUESTION] Is September before June?
ANSWER]

QUESTION. Is September before June?
ANSWER.

QUESTION} Is September before June?
ANSWER}

QUESTION; Is September before June?
ANSWER;

Q: Is September after June?
A:

Q) Is September after June?
A)

Q] Is September after June?
A]

Q. Is September after June?
A.

Q} Is September after June?
A}

Q; Is September after June?
A;

Question: Is September after June?
Answer:

Question) Is September after June?
Answer)

Question] Is September after June?
Answer]

Question. Is September after June?
Answer.

Question} Is September after June?
Answer}

Question; Is September after June?
Answer;

q: Is September after June?
a:

q) Is September after June?
a)

q] Is September after June?
a]

q. Is September after June?
a.

q} Is September after June?
a}

q; Is September after June?
a;

question: Is September after June?
answer:

question) Is September after June?
answer)

question] Is September after June?
answer]

question. Is September after June?
answer.

question} Is September after June?
answer}

question; Is September after June?
answer;

QUESTION: Is September after June?
ANSWER:

QUESTION) Is September after June?
ANSWER)

QUESTION] Is September after June?
ANSWER]

QUESTION. Is September after June?
ANSWER.

QUESTION} Is September after June?
ANSWER}

QUESTION; Is September after June?
ANSWER;

Q: Is July before August?
A:

Q) Is July before August?
A)

Q] Is July before August?
A]

Q. Is July before August?
A.

Q} Is July before August?
A}

Q; Is July before August?
A;

Question: Is July before August?
Answer:

Question) Is July before August?
Answer)

Question] Is July before August?
Answer]

Question. Is July before August?
Answer.

Question} Is July before August?
Answer}

Question; Is July before August?
Answer;

q: Is July before August?
a:

q) Is July before August?
a)

q] Is July before August?
a]

q. Is July before August?
a.

q} Is July before August?
a}

q; Is July before August?
a;

question: Is July before August?
answer:

question) Is July before August?
answer)

question] Is July before August?
answer]

question. Is July before August?
answer.

question} Is July before August?
answer}

question; Is July before August?
answer;

QUESTION: Is July before August?
ANSWER:

QUESTION) Is July before August?
ANSWER)

QUESTION] Is July before August?
ANSWER]

QUESTION. Is July before August?
ANSWER.

QUESTION} Is July before August?
ANSWER}

QUESTION; Is July before August?
ANSWER;

Q: Is July after August?
A:

Q) Is July after August?
A)

Q] Is July after August?
A]

Q. Is July after August?
A.

Q} Is July after August?
A}

Q; Is July after August?
A;

Question: Is July after August?
Answer:

Question) Is July after August?
Answer)

Question] Is July after August?
Answer]

Question. Is July after August?
Answer.

Question} Is July after August?
Answer}

Question; Is July after August?
Answer;

q: Is July after August?
a:

q) Is July after August?
a)

q] Is July after August?
a]

q. Is July after August?
a.

q} Is July after August?
a}

q; Is July after August?
a;

question: Is July after August?
answer:

question) Is July after August?
answer)

question] Is July after August?
answer]

question. Is July after August?
answer.

question} Is July after August?
answer}

question; Is July after August?
answer;

QUESTION: Is July after August?
ANSWER:

QUESTION) Is July after August?
ANSWER)

QUESTION] Is July after August?
ANSWER]

QUESTION. Is July after August?
ANSWER.

QUESTION} Is July after August?
ANSWER}

QUESTION; Is July after August?
ANSWER;

Q: Is August before July?
A:

Q) Is August before July?
A)

Q] Is August before July?
A]

Q. Is August before July?
A.

Q} Is August before July?
A}

Q; Is August before July?
A;

Question: Is August before July?
Answer:

Question) Is August before July?
Answer)

Question] Is August before July?
Answer]

Question. Is August before July?
Answer.

Question} Is August before July?
Answer}

Question; Is August before July?
Answer;

q: Is August before July?
a:

q) Is August before July?
a)

q] Is August before July?
a]

q. Is August before July?
a.

q} Is August before July?
a}

q; Is August before July?
a;

question: Is August before July?
answer:

question) Is August before July?
answer)

question] Is August before July?
answer]

question. Is August before July?
answer.

question} Is August before July?
answer}

question; Is August before July?
answer;

QUESTION: Is August before July?
ANSWER:

QUESTION) Is August before July?
ANSWER)

QUESTION] Is August before July?
ANSWER]

QUESTION. Is August before July?
ANSWER.

QUESTION} Is August before July?
ANSWER}

QUESTION; Is August before July?
ANSWER;

Q: Is August after July?
A:

Q) Is August after July?
A)

Q] Is August after July?
A]

Q. Is August after July?
A.

Q} Is August after July?
A}

Q; Is August after July?
A;

Question: Is August after July?
Answer:

Question) Is August after July?
Answer)

Question] Is August after July?
Answer]

Question. Is August after July?
Answer.

Question} Is August after July?
Answer}

Question; Is August after July?
Answer;

q: Is August after July?
a:

q) Is August after July?
a)

q] Is August after July?
a]

q. Is August after July?
a.

q} Is August after July?
a}

q; Is August after July?
a;

question: Is August after July?
answer:

question) Is August after July?
answer)

question] Is August after July?
answer]

question. Is August after July?
answer.

question} Is August after July?
answer}

question; Is August after July?
answer;

QUESTION: Is August after July?
ANSWER:

QUESTION) Is August after July?
ANSWER)

QUESTION] Is August after July?
ANSWER]

QUESTION. Is August after July?
ANSWER.

QUESTION} Is August after July?
ANSWER}

QUESTION; Is August after July?
ANSWER;

Q: Is July before September?
A:

Q) Is July before September?
A)

Q] Is July before September?
A]

Q. Is July before September?
A.

Q} Is July before September?
A}

Q; Is July before September?
A;

Question: Is July before September?
Answer:

Question) Is July before September?
Answer)

Question] Is July before September?
Answer]

Question. Is July before September?
Answer.

Question} Is July before September?
Answer}

Question; Is July before September?
Answer;

q: Is July before September?
a:

q) Is July before September?
a)

q] Is July before September?
a]

q. Is July before September?
a.

q} Is July before September?
a}

q; Is July before September?
a;

question: Is July before September?
answer:

question) Is July before September?
answer)

question] Is July before September?
answer]

question. Is July before September?
answer.

question} Is July before September?
answer}

question; Is July before September?
answer;

QUESTION: Is July before September?
ANSWER:

QUESTION) Is July before September?
ANSWER)

QUESTION] Is July before September?
ANSWER]

QUESTION. Is July before September?
ANSWER.

QUESTION} Is July before September?
ANSWER}

QUESTION; Is July before September?
ANSWER;

Q: Is July after September?
A:

Q) Is July after September?
A)

Q] Is July after September?
A]

Q. Is July after September?
A.

Q} Is July after September?
A}

Q; Is July after September?
A;

Question: Is July after September?
Answer:

Question) Is July after September?
Answer)

Question] Is July after September?
Answer]

Question. Is July after September?
Answer.

Question} Is July after September?
Answer}

Question; Is July after September?
Answer;

q: Is July after September?
a:

q) Is July after September?
a)

q] Is July after September?
a]

q. Is July after September?
a.

q} Is July after September?
a}

q; Is July after September?
a;

question: Is July after September?
answer:

question) Is July after September?
answer)

question] Is July after September?
answer]

question. Is July after September?
answer.

question} Is July after September?
answer}

question; Is July after September?
answer;

QUESTION: Is July after September?
ANSWER:

QUESTION) Is July after September?
ANSWER)

QUESTION] Is July after September?
ANSWER]

QUESTION. Is July after September?
ANSWER.

QUESTION} Is July after September?
ANSWER}

QUESTION; Is July after September?
ANSWER;

Q: Is September before July?
A:

Q) Is September before July?
A)

Q] Is September before July?
A]

Q. Is September before July?
A.

Q} Is September before July?
A}

Q; Is September before July?
A;

Question: Is September before July?
Answer:

Question) Is September before July?
Answer)

Question] Is September before July?
Answer]

Question. Is September before July?
Answer.

Question} Is September before July?
Answer}

Question; Is September before July?
Answer;

q: Is September before July?
a:

q) Is September before July?
a)

q] Is September before July?
a]

q. Is September before July?
a.

q} Is September before July?
a}

q; Is September before July?
a;

question: Is September before July?
answer:

question) Is September before July?
answer)

question] Is September before July?
answer]

question. Is September before July?
answer.

question} Is September before July?
answer}

question; Is September before July?
answer;

QUESTION: Is September before July?
ANSWER:

QUESTION) Is September before July?
ANSWER)

QUESTION] Is September before July?
ANSWER]

QUESTION. Is September before July?
ANSWER.

QUESTION} Is September before July?
ANSWER}

QUESTION; Is September before July?
ANSWER;

Q: Is September after July?
A:

Q) Is September after July?
A)

Q] Is September after July?
A]

Q. Is September after July?
A.

Q} Is September after July?
A}

Q; Is September after July?
A;

Question: Is September after July?
Answer:

Question) Is September after July?
Answer)

Question] Is September after July?
Answer]

Question. Is September after July?
Answer.

Question} Is September after July?
Answer}

Question; Is September after July?
Answer;

q: Is September after July?
a:

q) Is September after July?
a)

q] Is September after July?
a]

q. Is September after July?
a.

q} Is September after July?
a}

q; Is September after July?
a;

question: Is September after July?
answer:

question) Is September after July?
answer)

question] Is September after July?
answer]

question. Is September after July?
answer.

question} Is September after July?
answer}

question; Is September after July?
answer;

QUESTION: Is September after July?
ANSWER:

QUESTION) Is September after July?
ANSWER)

QUESTION] Is September after July?
ANSWER]

QUESTION. Is September after July?
ANSWER.

QUESTION} Is September after July?
ANSWER}

QUESTION; Is September after July?
ANSWER;

Q: Is August before September?
A:

Q) Is August before September?
A)

Q] Is August before September?
A]

Q. Is August before September?
A.

Q} Is August before September?
A}

Q; Is August before September?
A;

Question: Is August before September?
Answer:

Question) Is August before September?
Answer)

Question] Is August before September?
Answer]

Question. Is August before September?
Answer.

Question} Is August before September?
Answer}

Question; Is August before September?
Answer;

q: Is August before September?
a:

q) Is August before September?
a)

q] Is August before September?
a]

q. Is August before September?
a.

q} Is August before September?
a}

q; Is August before September?
a;

question: Is August before September?
answer:

question) Is August before September?
answer)

question] Is August before September?
answer]

question. Is August before September?
answer.

question} Is August before September?
answer}

question; Is August before September?
answer;

QUESTION: Is August before September?
ANSWER:

QUESTION) Is August before September?
ANSWER)

QUESTION] Is August before September?
ANSWER]

QUESTION. Is August before September?
ANSWER.

QUESTION} Is August before September?
ANSWER}

QUESTION; Is August before September?
ANSWER;

Q: Is August after September?
A:

Q) Is August after September?
A)

Q] Is August after September?
A]

Q. Is August after September?
A.

Q} Is August after September?
A}

Q; Is August after September?
A;

Question: Is August after September?
Answer:

Question) Is August after September?
Answer)

Question] Is August after September?
Answer]

Question. Is August after September?
Answer.

Question} Is August after September?
Answer}

Question; Is August after September?
Answer;

q: Is August after September?
a:

q) Is August after September?
a)

q] Is August after September?
a]

q. Is August after September?
a.

q} Is August after September?
a}

q; Is August after September?
a;

question: Is August after September?
answer:

question) Is August after September?
answer)

question] Is August after September?
answer]

question. Is August after September?
answer.

question} Is August after September?
answer}

question; Is August after September?
answer;

QUESTION: Is August after September?
ANSWER:

QUESTION) Is August after September?
ANSWER)

QUESTION] Is August after September?
ANSWER]

QUESTION. Is August after September?
ANSWER.

QUESTION} Is August after September?
ANSWER}

QUESTION; Is August after September?
ANSWER;

Q: Is September before August?
A:

Q) Is September before August?
A)

Q] Is September before August?
A]

Q. Is September before August?
A.

Q} Is September before August?
A}

Q; Is September before August?
A;

Question: Is September before August?
Answer:

Question) Is September before August?
Answer)

Question] Is September before August?
Answer]

Question. Is September before August?
Answer.

Question} Is September before August?
Answer}

Question; Is September before August?
Answer;

q: Is September before August?
a:

q) Is September before August?
a)

q] Is September before August?
a]

q. Is September before August?
a.

q} Is September before August?
a}

q; Is September before August?
a;

question: Is September before August?
answer:

question) Is September before August?
answer)

question] Is September before August?
answer]

question. Is September before August?
answer.

question} Is September before August?
answer}

question; Is September before August?
answer;

QUESTION: Is September before August?
ANSWER:

QUESTION) Is September before August?
ANSWER)

QUESTION] Is September before August?
ANSWER]

QUESTION. Is September before August?
ANSWER.

QUESTION} Is September before August?
ANSWER}

QUESTION; Is September before August?
ANSWER;

Q: Is September after August?
A:

Q) Is September after August?
A)

Q] Is September after August?
A]

Q. Is September after August?
A.

Q} Is September after August?
A}

Q; Is September after August?
A;

Question: Is September after August?
Answer:

Question) Is September after August?
Answer)

Question] Is September after August?
Answer]

Question. Is September after August?
Answer.

Question} Is September after August?
Answer}

Question; Is September after August?
Answer;

q: Is September after August?
a:

q) Is September after August?
a)

q] Is September after August?
a]

q. Is September after August?
a.

q} Is September after August?
a}

q; Is September after August?
a;

question: Is September after August?
answer:

question) Is September after August?
answer)

question] Is September after August?
answer]

question. Is September after August?
answer.

question} Is September after August?
answer}

question; Is September after August?
answer;

QUESTION: Is September after August?
ANSWER:

QUESTION) Is September after August?
ANSWER)

QUESTION] Is September after August?
ANSWER]

QUESTION. Is September after August?
ANSWER.

QUESTION} Is September after August?
ANSWER}

QUESTION; Is September after August?
ANSWER;

